手機版孖寶賽車《Mario Kart Tour》(11) 邊度有螃蟹

柏林巡迴賽
時間：2020年1月13日(三)14:00 ~ 2021年1月27日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
挑戰
1. 在「柏林」賽道進入狂熱狀態合計5次。
如果4關都冇最頂角就抽week2條管

困難挑戰：使用衝刺蘑菇進行衝刺，來閃避刺刺龜殼。
當藍龜就嚟跌落嚟下用菇，就可以避開。
我自己做法係：用100cc玩，熄自動道具，一開始特登排後，抽箱抽到菇就可以努力追返第1位，抽唔到可以重刷，然後就等機會到

大賺金幣活動
預計日期：
2020年1月16日（星期六）1400至翌日1359、
2020年1月19日（星期二）1400至翌日1359、
2020年1月23日（星期六）1400至翌日1359、
2020年1月26日（星期二）1400至翌日1359
逢星期二、六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

預計下半場RANK CUP：
害羞幽靈王盃
如無意外會喺2020年1月16日（星期六）正式公佈

特別水管

預計期間：
2020年1月17日（星期日）1400~2020年1月22日（星期五）1359

上個TOUR個Special pipe提早咗幾日就有

下半場精選水管

UR角色：
1. 路易吉（經典） — 幸運7
2. 建築工人路易吉 — 鎚子
3. 企鵝路易吉 — 冰之花

UR車：
1. 大白鯊 — 滑流 強化

UR滑翔翼：
1. 魷魷飛行小翼 — 魷魷 強化

下半場課金PACK

-------------------------------
調整每日商店商品價格
由今個tour開始，「貴價」商品會下調至一般價格水平。
（圖係上個TOUR CAP落）

[/quote]

————————————————
夜d再post堆雜項

lm

個標題

今次個挑戰：在「柏林」賽道進入狂熱狀態合計5次
逼新手抽管

新手未必有咁多石抽
抽又未必抽中

最慘Special pipe嗰條
唔係4隻是旦一隻都可以用

Week2嗰條
三隻有兩隻直接用喺rank cup
就算中得經典Luigi
但仲有一關可以用

感謝
所以係果個角色同名嘅cup就會升高一級

建築工人路易吉，同埋帆船翼，值唔值得昇？

係
要完全同名嘅
咪有一堆UR咪xx（xx），嗰d就唔計

另外仲有：
當季巡迴賽嘅超平課金pack（例如今次$53嘅企鵝車pack） = 所以盃賽第1條賽道升一級
第1個禮拜水管精選 = 所有盃賽第2條賽道升一級
第2個禮拜水管精選 = 所有盃賽第3條賽道升一級

聯賽（Tier）／Rank Cup[/u]

Rank Cup係指每星期同全世界玩家鬥高分嘅盃賽。
揀賽道畫面，盃賽icon上一行有個長方形框，click落去就知今次係邊個盃計分。

RANK CUP一般特點係：

A. 有當季巡迴賽嘅新賽道（一般week1係新賽道的N版、week2係新賽道的X版 [偶爾R / RX]）

B. 3條賽道最頂級（Top Tier）嘅人車翼，幾乎集齊當季巡迴賽課金元素
即係：
(1) 訂咗黃金pass先攞到嘅角車翼（但不代表所有禮物都對rank cup有用）
(2) 買45石pack/90石pack攞到嘅角車翼 （試過有課金PACK對rank cup無用）
(3) 抽中兩條水管精選角車翼
(4) 抽中部分特別水管嘅角車翼

至於點知第2個禮拜45石/90石pack係賣咩就要睇流出（）
冇攞嚟做水管精選／第1個禮拜紅寶石pack嘅新人新車新翼多數都係第2個禮拜紅寶石pack。

Q：咁實際係邊個盃？幾時公佈？
A：睇流動置頂

Q：咩係Tier/聯賽?
A：巡迴賽每星期結算就會升Tier，最高Tier 60，21級以上先會降級

Q：老任會唔會將唔同tier嘅人合埋一組？
A：會例如你tier 55，你對手可以係tier 60

Q：好友總分係點計？
A：你嘅好友list喺rank cup加埋嘅分數，達到150k分可以喺rank cup完派彩得到1000金幣

Q: 聯賽幾時截數？
A: 星期三1pm，1pm後開game會派彩

每日商店

每位玩家嘅每日商店都賣唔同嘢。
每日商店會賣「今日陣容候補」list內嘅嘢，詳情list喺「選單」-->「通知」-->「XXX巡迴賽開始！」

價格為：
N角/車/翼：800／500／500
R角/車/翼：3000／2000／2000
UR角/車/翼：12000／10000／10000
分數提升票券：各款100
道具票券：50

由今個tour開始，「貴價」商品會下調至上述價格水平。

只要升爆是旦一款角車翼嘅lv到lv6，商店就有機會出現「等級提升券」，價格同上。（升爆鋪頭有賣嘅角車翼會相對易出dd，例如金屬瑪利歐、枯骨庫巴等）

聯賽商店
聯賽(tier)愈高先會愈齊，總共有12款商品
逢星期三更新一次

第1行係指定角車翼各1款（與該星期RANK CUP相關），每個人都一樣，價格賣返一般商店嘅一般價，可以各自買1次。

建議：出UR而你無嘅話，或者你本來用佢打RANK CUP而未升爆，都應該盡量&盡快入手。R嘅話視乎需要，但唔係必須；N嘅話就可以直接無視

第2行係N角車翼升級券，每個人都一樣，價格比每日商店貴，可以各自買3次。

建議：可以直接無視

第3行係升級券：一格R/UR翼券、一格R/UR車券、一格R/UR角券，至於係R/UR純粹運氣問題，價格比一般價格貴，R券可以買2張（兩張價格會不一）；UR券就只可買1張

建議：R券可以直接無視；UR券就視乎需要，有多餘錢可以考慮，可以留返tier shop完前先買（尤其你平時都係等鋪頭出UR券嘅話）

第4行係分數解鎖券：一格N角/車/翼解鎖券；一格R角/車/翼解鎖券；一格UR角/車/翼解鎖券，每個人都唔一樣，價格好_貴，可以各自買1張。

建議：N/R嘅解鎖券可以無視；UR解鎖券有極多多餘錢可以考慮入手。再提一次，解鎖券應該用喺高lv角車翼上！！

黃金通行證（Gold Pass）

Q：GP有咩著數？
A：
(1) 每日獲得金幣上限增至600金幣
(2) 每日角車翼經驗上限增至900XP
(3) GP限定禮物（只有GP玩家先有嘅UR/R角車翼、每個tour更有UR/R角車翼券各一張）
(4) 多人對戰可以玩黃金對戰

Q: 黃金證免費用唔用好？可以拎返之前的獎品？
A: 黃金證有限定挑戰，有好多GP限定禮物送。
頭兩星期免費，期間可以取消唔收錢，你諗你。
佢個定義係2個星期後自動續費，如果你中途取消咗佢2個禮拜後會自動冇咗，亦唔會收錢。
可以拎返今期未拎的獎品。
買gold pass最好係cycle完前一日買，可以橫跨3個cycle，不過要預時間打晒黃金挑戰

每日挑戰相關

Q：點搵到每日挑戰？
A：主頁最底有「挑戰」選項，最左嗰頁就係

Q：咩係「滑流」（Slipstream）？
A：跟住人地車尾食氣流

Q：點抽「超級喇叭」?
A：全世界都覺得「超級喇叭」任務好難解。
用招技係幸運7（Lucky 7）嘅角色（例如波琳、害羞幽靈王等），易解好多

唔見咗細地圖？熄 省電模式！！

開啟省電模式後，電量消耗會減少，並產生以下變化。
(1) 比賽的地圖顯示將會關閉
(2) 關卡獨有的特效將會關閉
(3) 勁敵的特效將會簡化
等等

省電模式可以在「選單」>「設定」>「系統」中進行切換

自動模式
比賽開始時揀「auto」，可以悠遊觀賞組成陣型行駛嘅角色，仲可以調較角度、pause等CAP圖等。
用AUTO MODE玩，可以獲得崇高之星、金幣，而唔會影響賽車手級別（但唔計達成「挑戰」嘅條件）。

一般操作

得單向操作？支援橫向操作！！

其實橫向冇直向咁好用

1. 綠龜/紅龜/炸彈：平時放係向前射，如果用手指向後拉就係向後放
2. 蕉皮，平時係向後放，如果用手指向前拉就係向前掉蕉皮
3. 炸彈強烈建議向後放
4. 綠龜，想安全就向後放啦
5. 飛天中
(a) 向前拉，架車會向地面衝，會縮短落地所需時間
(b) 向後拉，架車會微微向天空飄起，可以延長空中時間，但架車會慢咗
(c) 睇戰術同賽道，有D要食氣流或者落地位係高處就要向後拉，有D要盡快落地就向前拉
(d) 飛緊唔好亂拉前拉後，唔好心急錯手向前拉，好多位都會飛唔到對岸，跌落街
6. 【攻略】探討飄移-你無法接到combo的原因之一

用錯第2個地方app store課金！？

#471 星風花太陽 • 2019年10月23日 20:52:17
我自己係因為係日本app store down game
Hk app store 課金...
所以彈左呢個畫面出黎..
Del game 然後hk app store down 返log in 解決左[/quote]

Q：紅寶石挑戰有冇1-6／2-6？
A：冇，最盡1-5／2-5

Q：想問下十抽/單抽，點樣先會出金水管？
A：運氣。金水管只代表必有UR。但綠水管都偶爾會出UR。

Q：點先知邊條賽道屬於「SFC」／「3DS」…？
A：揀賽道，左上角會顯示條賽道屬於邊代作品。

以下係作品代號：

超級任天堂：《Super Mario Kart》—SFC（日版）／SNES（美版）N64：《Mario Kart 64》—N64GBA：《Mario Kart: Super Circuit》—GBANintendo GameCube：《Mario Kart: Double Dash!!》—GC（日版）／GCN（美版）NDS：《Mario Kart DS》—DSWii：《Mario Kart Wii》—Wii3DS：《Mario Kart 7》—3DSWii U：《Mario Kart 8》—（未知）重製《Super Mario Kart》賽道—RMX，不過主頁已經有顯示

等級提升 相關

分數系統 與 如何揀選最佳角車翼參賽
因為成套分數系統都好長，所以有心機可以入去研究下

重點：
1. 下面張圖原本嚟自reddit，比較咗唔同底分喺唔同lv，每個動作所產生嘅bonus分：（主要將reddit張圖嘅數x2）

原圖：

2. 確保第1名衝線！！
第2名開始個衝終點等級獎勵都打個85折，第4名差唔多得返一半！！

3. 動作次數要多！
儘可能做盡所有動作：食盡可以食嘅金幣，跳盡每個跳台，同一個彎盡量甩多幾次尾，fever撞多d水管吞食花。
不過如果遠路會多d動作（例如多d coins），就要平衡下電腦會唔會追上

4. 揀人/車/翼，揀個top tier & (等級 - 1) × 基本分數 最高嘅
(a) 如冇最頂角色，中間嗰層若有派錢角就用派錢角，都冇嘅話，應該用特技容易產生多動作嘅技，例如幸運7。
(b) 車要考慮埋車本身嘅倍率
(c) 冇最頂翼，每個動作會最少會冇咗15分，所以頂翼盡量要得到手，得lv1都唔緊要，要點唔斷COMBO可以再慢慢諗

5. 斷combo即係少咗最少360分（45+42+39+36+33+...）

6. 你隻角係咩技能 同高唔高分有好大關係！！原因係唔同技能所產生動作次數差好遠！！可以參考：
角色特殊技能比較—上中品篇

角色特殊技能比較—下品篇

（鎚子有補充：就算敵人背脊有防護道具，鎚子都可以打中，但前題係距離唔可以太遠，太遠敵人會打唔中係鎚子最大缺點）

7. 技能比較 — 車輛篇

補充：
(a) 其實個排名只係好廣泛咁講，有d賽道可能「滑流強化」會比「跳躍動作強化」更好（例如乜跳台都冇嘅SFC Mario Circuit 1N之類），要清楚賽道有d乜先可以揀個最優質技能。
(b) 車本身lv同底分係重要過技能。

8. 技能比較 — 滑翔翼篇

基本分數 與 分數解鎖券 相關

1. 當角車翼達滿EXP（計量表），基本分數就會上升。
2. 每日的人/車/翼 EXP（計量表）總共上限係450 (有gold pass上限會Double)，唔再細分，兼且用max lv unit唔會好似初版咁扣exp。就算最後limit係1，都可以最後一場用齊3款未升到max lv的人車翼各拎10exp爆上限。
第1名可獲10exp，第2名獲9exp，依名次再遞減1exp，第8名獲3exp
人：UR上限分(500->800) ，R上限分(450->675)，N上限分(400->600)
車/翼：UR上限分(250->400)，R上限分(220->330)，N上限分(200->300)

3. 一張分數強化票券可增加50exp（計量表）

4. 分數解鎖票券
TIER 25或以上，RANK CUP排於前幾位可以獲得「分數解鎖票券」作為聯賽禮物（代替分數提升票券）
另外新增限定商店都有得換「分數解鎖票券」

由於人車翼基本分數會影響「等級獎勵」。簡單嚟講，人車翼只要係TOP TIER，高於LV1，基本分數同LV愈高，每個動作同衝終點時獲得嘅額外等級獎勵就會愈多。

實際用法如下：

每一隻人車翼都可以升3次底分
第一次要用1張相關point-cap，
第二次要用5張相關point-cap，
第三次要用10張相關point-cap

解鎖前要先將個底分升爆咗先可以用

以下由原先最高底分，每解鎖一次，底分最高會去到：
UR角色：800 → 980 → 1190 → 1400
UR車/翼：400 → 490 → 595 → 700

R角色：675 → 765 → 870 → 975
R車/翼：330 → 366 → 408 → 450

N角色：600 → 648 → 704 → 760
N車/翼：300 → 324 → 352 → 380

個人建議：
1. 由於每解鎖一次都需要大量XP（計量表）先升到分，需要用到一定數量point-boost券，就算要解鎖N級角車翼，都冇必要用point-boost券嚟升底分，應該玩盡每日450XP上限嚟升
2. 得lv1用point-cap券=浪費
3. UR角嘅point-cap券推介用喺好高lv嘅派錢角

上面講到升底分
如果唔用券，又嫌人手升好枯燥
可以試下得閒食飯嗰時
喺d短關，揀晒你想升底分嘅角車翼，用auto mode玩
focus你自己，揀第2個排列mode，會係8隻角好似火車咁行，而你排第1個
咁樣可以每局排第1穩升8分（因為50cc設定係少2分）
（雖然都試過火車mode會走失咗，然後得第2）

20抽中左1UR

諗住中咩都好(spotlight 應該對rank都有用)，唔係builder luigi 就ok 點知真係黑仔到中左佢

依加有壓力rank 要贏拎第一博多次10抽

老任開始連任務都滲透課金元素
下次個挑戰可能係 購買紅寶石禮包合計3次

第一次人品咁好
btw我以為金水管先有UR
但我今次綠水管抽到咁

4. 用lv券應該要考慮
(a) 對手底牌？
(b) 投資嗰樣嘢多唔多top tier？多得嚟會唔會有好多關其實有替代品／只係超限定嘅城市賽道？
(c) 特別技能？（例如派錢角[除咗mario]可以大膽d投資）
```
想問一問之前寫 "派錢角[除咗mario]可以大膽d投資"
點解 mario 唔值0既?

Reddit 做個tier list嗰條友成日話
佢要不是派錢技，就會係廢角

隻Mario雖然獨佔派錢角嘅關唔少
但嗰d關係短關多

可以考慮升其他更靚嘅派錢角先（例如PGP、泳裝Rosalina、金碎龜之類）
升到咁上下之後可以考慮佢

派錢浄返哩隻Mario 未上lvl 4 你咁講我有疾一疾 都係諗一諗先

你上個禮拜應該要升佢
難得佢少有嘅長關又rank

長遠嚟講佢都應該要升lv4以上

隻猩猩幫我攞咗51聯賽冠軍

我派錢Mario早抽到，所以佢lv唔低
反而swimmer rosalina、派錢Pauline同金鬼都係lv 1

根本就唔應該有呢個假設
隻野而家咪就係因為派錢所以咪勁囉
整list條友成日都話唔好講聯賽 獨立評論樣野好唔好
而家隻game規矩就係玩聯賽嘛
所以條友個list都係睇下就算 當然有啲dkg真係公認垃圾

長遠嚟講全部派錢角都應該有咁高得咁高

但hakama出左咁耐rank都係出過十次內
coverage差，獨有關又係短關
事實除左coin box佢真係垃圾

抽左20一隻ur都無
唔抽了

即係乜東東？

3D world嘅貓裝
配冬甩平原

maybe cat peach

預知未來

似冬甩2多過3

MK8出過嘅貓車貓角

等睇貓Bowser

想要粉紅色P Wing

果然冇估錯

堆粉紅嘢似特別管

粉紅色P Wing 好廢喎

應該都係
又係時候估下special pipe有乜抽
應該至少會有Pink p wing(?)
隻cat新角肯定係水管1

Special pipe似成堆粉紅色角車翼炒堆一碟

Pink P-wing唔算差嘅
Lv6嘅話都有唔少關可以替代到 淨係用得N/R車 嘅關

原裝P-Wing就

唔知佢個對手list有冇我
我平時有睇開佢條片
啲set up夠平民 我鐘意

今個月第七張
不過無錢買了

ching咁多石

PGP pack x2 / give up

買啦

又係車卷
呢幾個禮拜係咁出車卷
前幾日就出coin glider俾我
準備玩多幾次金幣衝衝衝

pgp 爆咗
隻翼就5lv

幾位巴打都好課得下

玩左1個半月
想誠邀巴打加好友 9985 1776 5205

已加

留fd code唔洗&唔好留空格，
因為copy再貼上去申請嗰度
係會少咗最尾兩粒字

原來會咁
謝巴打提醒

巴打應該聖誕嗰時開始玩
上個Tour Pipe 1中晒3隻角
pipe 2 9隻mario中4隻
用咗幾多石？

無錯啊 聖誕開始玩
上個tour 兩個pipe加埋抽左60連

哇 10抽有4UR

新玩家可能真係易中D

BTW，我最近D靚pipe都要抽底

498951643930
有冇ching未add
一齊add好友

嗰陣早知我都抽多啲

再細睇佢似有RESET過
所以有D一中再中升咗Level

選邊個換好？

只要中紫嘅比率高過pipe ur比率 我就會重抽

只要中紫嘅比率高過pipe ur比率 我就會重置

如果你左下係得lv1嘅翼，就買蝴蝶翼升到lv2
如果你左下係用緊藍Birdo車，或者用緊LV2其他車，可以買Birdo車升到Lv3

嘩手氣好到
恭喜你開咗個靚頭

你應該想講低過？

蝴蝶翼得lv1就買翼？

蝴蝶翼 值得升

不過我自己就有UR 角卷就買卷先

I mean好似上圖咁 10連中兩 三隻紫 我中紫比率即是高於pipe嘅預設比率(12%) 我會重置 因為再抽落去 中紫比率會下降

痴線今次個ranked連第3名都有93k分，準備降級

咁癲
可唔可以CAP圖睇下

終於max
形住下個tour/下下個tour又解鎖上限

第二條賽道 柏林冇綠色ur食得屎

今次完全冇心機玩
升到第四第五就升
升唔到就求其第六七八降級算

我第四緊
第三至第五 差500分左右
今晚要努力

今轉d 人好勁

但求拎到一張UR un cap 卷

係
求其有啲獎勵算數了
聽日新tour再努力

From Reddit

原來改咗制
變成要max out成個分類先出到券

最易係去升爆堆premium normal
而家去升爆先

升到60了

第2同我差60分 好在

而我就跌左去59

左上角dkg好低lv

Gold pass送嗰部車係今期水管精選

左上無角車翼 繼續放棄

終於有新技!

炸彈王上兩個聯賽都係得佢

每期必問問題：
今次條管抵唔抵抽

20抽3UR
第一張圖綠水管

今次留返抽special pipe算
最左架車下星期應該有用

免費水管中左

Cls 唔夠揪

其實免費水管中唔中UR係關咩事

仆街老任
永遠R賽道最齊野

一開波就6-6-6
恭喜師兄

因為用嚟聯賽嗰兩條要逼你課金

Top 100 player

Special pipe同下半場課金pack

今次個新技好似幾靚

望落個描述好似super horn

關人品事
我都好耐無中過免費UR

好似廢廢地
成個喇叭咁

但見人好似震得幾遠咁

又黎

top10

好似震得耐啲

所以好似幾好
但屌 我見有人用到貓嘅toad
有得抽啦咩

有
有1個咪常駐UR角（非精選UR角）
嗰1個除咗可以抽到常駐角，仲可以嚟自係第2條精選

原來係咁
佢個技同貓公主一樣

今次有啲車同翼上下半場都可以用
要好好諗吓升邊樣野
下半場應該玩得舒服啲
Lv高啲
仲可以刷大蕉皮同coin box fever

城市賽道變到一般賽道咁出

下半場係咩cup

多數係第三個

咁就好
呢個cup左上冇角

我都冇 次次第一個禮拜左上都冇角

老任焗人課金

而家Peach Vacation Level 3, 想升去Level 4
下星期有兩關都啱用

求加好友
622532935859

感覺上老任好等錢駛，week 1 rank 好pay wall

假期peach同泳裝Rosa兩關都用得
左上角我用慢慢🐢
右上角我用PGP
Both Lv6

220507077510

從未中過呀陰功

勁過紅色小喇叭？

未知係咪可以震爆藍龜

就算得，最大問題係唔可以遠攻
比人拋離得遠，附近又冇人
就算FEVER咪同喇叭一樣打空氣

其次，如果新技排第一係抽唔到嘅話，就算可以震藍龜都冇用啦

隻技識又唔識好似迴旋鏢咁吸錢

啱啱抽中試用
排第二都有，臨衝線震走人

我呢邊聯賽全人類左上賽道人車翼，無ferver，頭一到五都係LV6人車翼，點撚玩？連續兩個聯賽未囉過頭名

貓奴巡迴賽
時間：2021年1月27日(三)14:00 ~ 2021年2月10日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
困難挑戰3：最後衝刺！！
雖然徽章未必最重要，但係連到一條線達成BINGO會有500金幣。

1. 使用衝刺蘑菇進行衝刺，來閃避刺刺龜殼。
當藍龜就嚟跌落嚟下用菇，就可以避開。
我自己做法係：用100cc玩，熄自動道具，一開始特登排後，抽箱抽到菇就可以努力追返第1位，抽唔到可以重刷，然後就等機會到

2. 達成FULL COMBO合計30次。
(a) 可以嘗試各款容易連COMBO嘅X/RX賽道，特別可以專攻你有高LV翼嘅關。
(b) 「金屬瑪利歐盃」嘅獎勵挑戰—連段賽，特別注意「3DS 泡泡魚潟湖X」嗰關喺凌空到衝入水湖嗰段時間比較容易斷combo，可以留返衝刺蘑菇喺咁位用。

挑戰
1. 擊飛螃蟹合計5次。
3DS 泡泡角潟湖 系列；N64 慢慢龜海灘 RX

限定活動

嘗試用枯骨庫巴玩「火焰兄弟盃：3DS 嘿呵嘉年華」／「枯骨庫巴盃：3DS 岩岩山X」，專登排中後博抽中庫巴龜殼／fever

大賺金幣活動
預計日期：
2021年1月30日（星期六）1400至翌日1359、
2021年2月2日（星期二）1400至翌日1359、
2021年2月6日（星期六）1400至翌日1359、
2021年2月9日（星期二）1400至翌日1359
逢星期二、六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

預計下半場RANK CUP：
奇諾比奧盃
如無意外會喺2021年1月30日（星期六）正式公佈

特別水管

預計期間：
2021年1月31日（星期日）1400~2021年2月5日（星期五）1359

下半場精選水管

UR角色：貓咪奇諾比奧 — 超級鈴鐺
UR車輛：藍色蘇打 — 衝刺板 強化
UR滑翔翼：泡泡魚面具 — 魷魷 強化

下半場課金PACK

Should you buy?
蒂克斯剛喺Reddit嘅Tier List排幾高下（要注意條友好耐冇update，而且今個tour開始似乎城市賽道未必再罕有）
技係三蕉皮屬於中上品，但隻嘢有替代品嘅關都多：

其中11關可以用N/R角代替，
其餘都似乎全部都有派錢角代替（雖然你未必有齊）

留意下個禮拜rank cup嘅「碧姬公主賽道R」，替代品有PGP、假期Peach、派錢Rosalina，其中PGP應該最容易入到手，特別上個tour都有課金pack買到。如果你上個tour覺得PGP pack好貴而無買，因此無PGP，咁依隻pack你應該都會忍到手嘅

另一方面，隻車喺reddit嘅tier list近乎上下兩款list都排頭一兩位，隻車係好用，但喺rank cup作用未必好大，因為「慢慢龜海灘RX」你好可能有隻高lv些少嘅R車做代替（特別淺藍色凱瑟琳疾速喺上個tour嘅tier shop先賣完冇耐）

總括嚟講，我覺得隻PACK就唔太吸引

Should you buy?
就喺「甜圈平原2X」嚟講，替代品有
1. 「泡泡魚面具」，今期係精選，而佢之前係常駐，第1次出場係課金pack，未必個個有
2. 「超級瑪利歐賽車滑翔翼」就係「超級瑪利歐賽車巡迴賽」嘅平pack，依隻反而應該比較多人有，而且有之餘都可能買到lv3；
3. 「晚霞氣球」就日落巡迴賽嘅精選翼，應該最少人有。
如果三隻都冇就視乎你需要
隻翼最大缺點應該係招廢技
新角車翼之後tour會逐d逐d加新舊關，雖然有一說，認為課金pack嘅嘢會喺之後tour rank cup用得返。但其實係一個賭博嚟，你唔會知老任之後派嘅關會唔會有更好替代品。

總結嚟講，隻翼可能有用，可能無用（廢話）
-------------------------------

原本有諗過打埋其他PACK值唔值得買，D管值唔值得抽
打咗上面兩隻PACK，都係決定算數

打啦師兄
想睇呀
你次次打嗰啲我都有睇㗎

車/翼我成日覺得好個人
上面寫寫下都覺得講完等於無講

尤其新車翼，將來一定會加關，差在唔知加新關定舊關
只能講下喺rank cup有冇用
但rank cup有冇用，你一開嗰關比較就知

係舊角色係有多d嘢可以比較下
技能、有冇派錢角/靚技角/N角/R角代替

但講派錢角又唔係個個有齊而高Lv
佢無相關派錢角又唔等於嗰個角色就值得狗衝

兩個禮拜前rank對手差兩ur齊晒角
今次呢個仲勁差一角就齊
屌你老母任記

下半場死得
冇角

只係爭 Cat toad，下期都一定會抽齊

肯定啦出咩屎都會課果類人
不過佢d coin box角竟然比較低level

呢d通常都唔係好勁 唔會點grind
差唔多每次ranked cup都有呢類人出現

上面講到Royal Raceway R可以用到PGP
啱啱先留意到原來PGP要Lv6先用到

如果純收藏，你想好似上面張圖嗰位咁集齊d角
Dixie Kong唔似Funky Kong咁變咗常駐
咁視乎你需要

公告講可以爆藍龜
但係爆藍龜同墨魚果陣個effect係會照出item break 無平時咁高分 之後應該會修正

會修正
不過新技一出就有公告話有BUG
係咩玩法

老任：我TEST到有BUG喇，不過未FIX到，抽住先啦

CCTV巴下次可以改post頭

而家新玩法，係多咗一個條件

商店要出「等級提升券」，唔再係係以前咁，抽到是但一隻lv6就出
要隻lv6的整個分類都lv6先出「等級提升券」，唔係整個分類都lv6就只會再random另一隻同分類的人車翼
所以reddit張圖話，最易係升爆整個分類得一隻的Premium normal
另外佢建議揀分類入面數量少的N R 一齊升爆係最有效率
UR就無咁有效，同以前一樣，揀是但一款UR升爆就夠

我自己就覺得，升爆堆翼就最簡單有效，總之商店有翼就買
得4款的base R翼應該係主力升
UR同以前一樣，金屬瑪利歐、枯骨庫巴、coin翼、波琳、蝙幅翼 揀一款升爆先
多咗funky kong 常駐，睇reddit排名都好似唔錯

其實即係點？
要打橫成行max哂先有卷？
但我冇max哂都有卷出

唔駛成行
逐格睇
bady luigi為一個分類，另外14隻N角係另一個分類

唔該哂
睇多次張野明曬
唔怪得紅色嗰部垃圾N車日日都出現喺我個shop
嗰格得呢部未升爆

手機響鈴來留名

第一次免費管中精選角

加爆左50好友，點樣有效率踢走果d少玩唔派幣既好友？

邊個日日都唔派幣要自己留意
日日、個個盃個分問號嗰d就應該棄驚
嗰d睇多幾日就踢得

DKLM 上完60即落
左下 我隻派錢得3lv
有10張ur 係咪慳返好啲

因為coin 個日你唔拎佢會累積，第一日你2點後一次過比曬50個人coin，記住唔好有人比coin 你即刻收，第二日你去fd list，因為個個fd 都未拎coin會有顯示，好易搵到邊個未比coin

睇返自己堆Lv再同人比較下
但你都應該收得皮
6–6-6仲要double cap triple cap
如果肯定點都追唔到就唔升啦
師兄下半場再努力

你意思係咪指，每日盡量比人早入去一次過派好友coin，派完一個都唔好收，等聽日2:00再入去收，順便望埋邊個無show coin果個未完成交收圖案，就代表呢24小時無收過/同派，係咪咁意思？

刷token一流

係咁樣你好易記得邊d人唔派coin

咁知唔知好友名單裡面，有時會顯示好多？？？資料既好友，係server reload唔切？定係果個好友無開game？

買翼定車好？

隻翼今個tour聯賽好似冇用
部車上半場有用
但睇你會唔會有其他替代 (比呢部更高LV)
如果你唔用呢部車 可以唔買
反正每日商店兩樣都有得買

見你隻翼都lv5
如果你已經揸住2張UR翼券 /
（已經有1張，等緊GP gift嘅另1張券）

而你仲未有任何一隻Lv6嘅UR嘅話

咁隻翼你可以考慮
因為嗰隻翼Lv6咗嘅話，
「今日陣容」就會開始有機會出任何一款UR升級券

不過問題就好似上面師兄都講
隻翼Rank cup無用

如果你鋪頭本來識出券賣嘅話
咁視乎需要，隻翼其實都唔錯
起碼今個tour嘅楓樹屋N/R有用

——————-

而隻車聽日就有30抽
而且隻車仲有幾日時間考慮係咪買嚟升

大家係唔係日日個shop 都有UR(角/車/翼)?

期待聽日30抽
應該3UR

no
大概兩三日會有一日有

前日出完蝙蝠翼，尋日出dry bowser，今日出coin 翼

3UR/30抽
全部車

有野抽啦

唔值得抽下

最想抽嗰部下半場車又冇 屌你
re唔reset好

屌 抽到底都淨係得粉紅色翅膀係咩事

我想要呀
俾我啦不如
不過我未抽 晏啲先

抽到部車升到lv4
屌出聲
下場又冇用

抽咗幾多抽

抽咗4個10抽
想喊
嘥鳩咗好多石
要慢慢儲留啲石了

抽咗50抽
5UR
獅虎熱浪 x1
P wing x2
Xx惡魔 x2
唔抽啦 慳返啲石

羨慕你
屌 下半場冇車 仆街了

30抽冇精選
四款之中要搏中唯一一部新車係超難
我之前50抽嘗試過係咩滋味

唉屌
下半場死梗
得角翼 冇車

抽左格補到2關coverage既車
想抽新車但non spotlight pipe唔搏啦留石算

本身4架入面 得音爆惡魔係有
之後手痕十抽

最唔想抽到音爆

有補到coverage係爽嘅

係你個十抽正啦兩架都想要

最怕抽到音爆已經升滿咗

覺得獅虎熱浪同音爆惡魔都麻麻
因為冇粉紅p wing先想抽
呢個pipe未到我好想抽/覺得好值得抽嘅地步

係呀，所以留石，樓上ching咁黑起上黎4架一樣

師兄就好啦
十抽有2UR有新車

我都冇pink p wing 不過唔會再抽
我都覺十抽抽下就算

冇精選嘅真係唔敢博

今次好運 平時冇精選嘅管多數都抽到重覆

真係哭咗
好後悔呀屌 還番啲石比我

From fuckbook
都見到有人話all clear pipe話抽到貓公主
即係佢係常駐嚟

升到高lv係好彩
如果隻隻都抽中但唔高lv=冇用

音爆係少關d，但架嘢嘅關好少UR替代
而且係鋪頭常駐，升爆對出券有幫助（如果你完全冇Lv6 鋪頭UR嘅話）

粉紅P-Wing唔少mario circuit都得R車替代，而嘿呵X得隻N車成何體統

而且今條管都10R
新手更加可以補補底

我係抽極都係粉紅pwing……

今次30抽
4隻抽3隻咪算好
集中升lv一流

佢今次都冇擺上面嗰隻馬卡龍落去
下個tour撞情人節
馬卡龍連埋朱古力車翼，兩隻心心波
Baby Peach、兩隻廚房佬
應該又推出嚟比人課/抽

尤其Baby Peach最近都有新關

屌 但我冇石
下期應該好靚

之前試過30抽出3隻的士
我白金的lv0，黃的lv1-2

抽到白金的士lv4，黃的lv3(1/2)
都仲抽唔到紅的
到依家覺得冇紅的都冇乜損失

反而嗰兩架的士都用得幾多

屌 冇咗成100幾粒石
有排儲番

依兩星期課完 都唔係好吸引想抽野

希望下星期啲野咪咁正住 唔係又忍唔到手

你俾一張粉紅P Wing我啦
可以升到Lv3
老任幾時出個交易系統

前幾日先有人講
不過我以為係下個tour先變成常駐

交易系統好易有黑市
如果可以我唔介意比張你
屌 升到lv4 食撚屎

係 抽咗超多R
有幾部都升咗Lv

Exactly
課係為咗買個禮包部車
上個tour冇抽過野 抽完點都追唔到人哋
今個tour整兩隻廢技角出嚟
仲有我覺得嗰隻cat peach好樣衰
加上車係gp gift
角喺acp可以抽到
大大降低吸引力

不停升翼 uncap車 uncap翼
終於刷倒三次coin fever
冇派錢browser真係唔夠人鬥
希望今次rank有top 3啦

都冇分別啦
第2條管本來都可以（喺常駐位）抽得返第1條管D嘢

不過如果早知佢係常駐就唔抽住啦
抽叮噹好過啦
好彩今次30抽就抽中

唔明？即係張圖裡面既都要擁有？

Content of the All-Clear Pipe

即係免費金水管你有可能抽到既野

嗰條水管（簡稱ACP）抽到嘅嘢 = 常駐UR

平時100抽管有分 精選/非精選

一般嚟講，100抽管會有非精選UR角/車/翼 各一
嗰1個非精選UR會嚟自：
(1) 常駐UR (2) 另一條管嘅精選UR

其實個all clear pipe
會唔會每日唔同
即係我如果今日玩哂 可以抽到a
聽日先玩哂可以抽到b

唔會
都係同一堆嚟

如果心心fever嘅每個心心都有分數就好啦

I mean 今日抽到a 聽日抽到b
都係同一個pool嚟

屌你老母

左上冇角冇翼都贏左重課佬
差啲比佢啲666嚇疾

心心fever真係垃圾之中垃圾
衰過喇叭
Fever已經無敵 使鳩個心心保護咩
仲要得單一狂熱動作分

慘

仲要喺我番緊工嗰陣玩 陰濕到

與世無爭咪幾好

本身同佢差幾多分?

本身係見佢唔到

慘
最尾嗰日多數隔一陣就check下

我有時間的話
起身check > 每15分鐘check一次

番工忙

下次要拋開第三 多啲先好

我都覺失策 好撚傷心
屌

離晒譜，無心機玩

第一次有咁多UR🤤

$318 pack買邊款好
利申：兩隻角同車都冇

好羨慕

你指dark buggy+funky Kong同dixie Kong+offroader pack？
睇吓你想升邊樣

樓上話dixie kong係常註？咁我買funky kong了

上個星期tank jor rank 諗住今個星期有得第一

佢7萬5分我得3萬7，佢仲要tier 59

免費管抽中，但睇大家留言好似係廢角？

師兄掉轉咗呀
Funky Kong 噴蕉嗰隻先係常駐呀

好彩未落手，感激

好彩你睇得切

痴鬼線，頭兩個課金戰士

睇你買邊樣對 今個禮拜 rank cup有用d
Funky Kong就對應上個禮拜rank cup

Funky Kong係常駐，意思係平時你有較低機會可以抽到
Dixie Kong就期間限定，即係平時你點抽都抽到，你今次唔買就冇

Push

嚟緊應該會見到依條友叫人狗衝Dixie Kong pack
同唔好抽今個禮拜條管

Tier1角同車係幾吸引

心心fever會有5個心心分
（如果本身冇掛緊心心嘅話）
因為佢可以有5個上限

隻技廢
只係改良版super horn
但有冇用就睇老任之後點加佢關

新角好難講佢勁唔勁
場就遲吓肯定會加
但招技就一定係廢
所以pipe 1 2都冇興趣抽

天呀
又係重課玩家

第一個係jm9……

等你死心唔洗追第一

點做到

想睇佢入面啲分數

我都想
係咪cheat呀屌

舊玩家+重課金
全部6-6-6
隻隻都有最少single point-cap
淨係左上右上加埋已經有90k都唔奇

一開始比你死心係好有良心

總有咁嘅仆街等最尾一日先反cap

哇屌

我嗰邊

好似我咁
冇收收埋埋

有d特登用低級d嘅
冇咁覺眼
就咁望第1版以為係極限
點知都收埋double-cap lv6

fb見到有個外國人同你同組 但佢tier55

我有兩個ac一個中一個唔中

有無相

屌 痴撚線

第一條友到底同時同幾多條友做敵人

鬼佬好癲

笑咗，諗起今際，其實係老任啲人

呢度都有個巴打長期都top10，幾乎次次都見到佢10萬分已經麻木左

reddit 翼評分

睇圖，多咗堆新的貴價人車翼每日商店可以買喎 (ice mario、香蕉翼)
應該因為將舊嗰堆轉做平價，而家就加返少少新的入去

我反而想知，之前個每日商店出券分析(#72)會點改呢
將舊的premium 變成 normal，定只係加新的入去premium算

groot巴

香蕉亦係藍色商店logo
即係tier shop喎
唔係每日商店

sorry
係唔係我全部都睇錯做藍色??即係無新野

冇呀冇新野
嚇親我以為個shop有新野賣

任豚叫春失敗

下個tour會係咩主題

屌你老母
又朱古力島

有新派琳

大家會揀邊個

我應該揀Daisy嗰邊
有6隻派錢同有兩隻double cap咗

上隻Luigi嗰邊多d派錢角
結果輸咗

有新波琳 應該都揀daisy

嗰隻個款似派心

因間新波琳個技係心心技就好笑
隻野着嗰件係心心衫

食coin食到飽
可惜dkg唔太高過唔到40k

派錢點先食得多啲？
等直路？
甩住食發覺要啲技巧，角度太大會派哂出路邊食唔到
但食食吓又要甩多啲，因為轉緊灣....
有冇多啲心得？

daisy for sure
多啲派錢

話說
呢條係咪新賽道？

個隧道好似新

會唔會又係新技呢？
心心係應節，但唔係好夾新角隻色
Luck7同派錢又已經有

UR暫時未有迴旋鏢、三綠龜、泡泡

後兩者都係垃圾
但都應該唔會係迴旋鏢 同隻角完全唔夾
心心啦就 可以直接pass

Wtf 個shop第一次出兩張UR角卷

有冇車同人嘅version

60抽8UR
夠錢了

第幾抽
好運到

第20抽
Reset後
星星coins翼
Blue soda
Green circuit
Cheap cheap mask
Cat Toad
我當抽新角色
冇下次

有無人知peach 同daisy 係唔係peach 人氣高好多?

上次Mario vs Luigi 睇角選選左Luigi好似拎少10石

今次都係睇人氣選好d

上次咪又係話luigi果邊多啲多人有既角色 (N/R)
結果咪又係輸

前面有巴打貼過
我自己就keep住條總匯link，想睇咩就click咩

佢問人氣喎mario vs luigi
兩邊隊伍有咩人其實影響唔到大多數人投邊面

peach vs daisy...
我諗應該係peach掛，有幾多人識daisy都成問題

thanks巴打

到底發生咩事

叫你課金囉

通常無錢就有好野買

其實佢改左制之後感覺個shop 係會成日出UR/UR 卷，唔駛咁急住買

不過有多ruby 抽下換coin 又無所謂

coin 現在真係升值左好多

想問你地間shop有UR卷賣的各位，係咪唔會儲卷？
我daily select係冇出過UR卷咁滯
但我有9張未用

當然會儲
唔關事的
人車各有3張 翼有4張
我仲有一堆N同R未max
呢兩日個shop傻咗 今日正常翻
講到尾都係睇機率

今個tour差唔多日日都有

依兩日都出UR券
冇晒錢
冇理由下下為咗D UR券又課幾百

而且下個對戰TOUR個TOKEN SHOP可能會出UR券

又嚟啦
星期六：UR角卷 x 2
星期日 : UR角卷 x 1 車卷 x 1
今日 : UR車卷 x 1

好癲...
我一直覺得老任會趁我地冇錢先會出UR卷

大家聯賽點？
一陣會揀邊隊？

第一
上返60
跟住應該又會跌返落59

連續第N個禮拜第二
係咪有邊team角多就揀邊team？

我第二上返55

我想知聯賽嗰6條有冇得用coinbox角
有既話賺token唔洗賺得咁辛苦
揀啱team刷聯賽可以順便刷埋token

我諗住等reddit有人cap哂聯賽啲圖先決定

sam
跟大隊
唔入驚住
多人揀邊隊我就揀邊隊
雖然私心想揀Daisy（多派錢角）
但有巴打提咗Daisy冇人識

睇fb有人整咗投票 好似peach多

巴打會揀邊隊

睇大隊

From discord
Lv7...

之前冇買到呢架車好後悔

今次一定買
上次佢出嗰陣半棄game

$28咁平

鬼佬話係special pipe

之前special pipe抽唔到wedding peach好撚傷呀屌
今個tour buff成兩關

你揀咗咩team

peach,因為點都多人識過daisy

屌 又係條R賽道最齊野

睇完你地講
架車原來reddit排名係排第二

買

揀Peach嘅
揀Daisy嘅

做個統計

Peach here
跟咗上面位巴打揀

咁我又跟你地

想知新賽道邊D角係first tier有冇巴打可以post?

5：0 now
睇嚟應該都係Peach多人揀啲

上半場
新賽道得五個角可以用

下半場
都係5個角 new track

新波琳 火之花

新的士：滑流技

Sp可以skip

揀左Daisy

屌，估到，但估唔到咁快嚟
又要課金

依家好似Daisy個獎牌多啲

我上次有買
rainbow road用撚硬咁滯

點睇

rainbow road Royal Raceway用撚硬咁滯

喂唔好信啦
流㗎

屌我傻咗
原來佢話next tour

我有wedding peach同black yoshi.... 所以應該都係team peach

個cup上面嗰行

屌遲下仆街啦
上限Lv7 = 全部未max = 冇格max = 冇UR卷
個shop變返一堆垃圾
抽管冇coins

你起碼買左好多ur 卷

我本身coin 翼差1張卷就lv 6，咁2隻ur翼就lv 6個shop會出ur卷

聯賽商店3張UR 夾埋$41000

如果佢係另一種玩法
出種叫level cap ticket既物體
咁就唔同講法
你有得選擇升唔升/cap唔cap隻野上Lv7

如果係前者 課金佬呀carlos85嗰啲都俾你玩死喇
普通玩家更加可能成世都冇UR卷

唔需要兩隻UR翼都LV6 先出UR券，是但一款每日商店的UR有lv6就得

你兩隻UR翼都係lv6，只係當每日商店抽到是但一隻翼會改為出券
但都係要Random出券，好似得10%會出UR券

下個tour應該又會改玩法

唔係改左玩法咩，你呢個好似係舊個個玩法

我都覺加多款level cap ticket會合理d

比你reference 番

下星期pipe + packs

我無理解錯的話，就唔係你個解釋
你睇多次 How can I get more tickets in my shop?

係兩個條件嚟

出券的條件 =>
1. 同一格內全部都lv6先出券，randam 出券
2. 同一格內未全部lv6，randam是但一隻同格而未lv6嘅野出嚟代替

出咩級別的券 =>
1. 有UR lv6 就可以出UR券
2. 無UR lv6，得R 有lv6，最多出R券
3. 無UR/R有lv6，得N有lv6，最多出N券

第一句
Whenever the shop chooses any driver, kart or glider that you already have at level 6, it instead gives you a different item from the category that item belongs to.

即係本身UR 翼有coin 同蝙蝠翼，我Max 左蝙蝠翼 做lv 6，如果我之後中左蝙蝠翼，佢唔會出UR 卷，反而會出coin 翼直到我coin 翼lv 6 佢就會出卷

所以黎更升Lv 7 好大impact，你要max 2隻UR 翼由lv 6 --> lv7 要8張UR 翼卷

因為改左制，我諗有巴打max 左Normal 個catergory，本身又有UR

category MAX 曬做lv 6，所以先突然係咁出UR 卷(相比以前)

嗯
如果佢唔改出券玩法，又直接將上限改做lv7，就好大件事
所以我buy 李氏巴打個point，可能會出多款level cap ticket

另，其實UR都唔打影響，本身shop都唔會點抽到堆UR
堆N 同 R，如果要再20次/6次先可以升到lv 7
每日shop有排都唔會見到券

12：1

Peach 好多人揀

係好大件事，reddit 成班人爆炸更

level up ticket 應該就唔會出，出左既話個cap 應該就唔會係lv 7，起碼好似point cap ticket 咁有3個lv ，起碼去lv 9

任記本身升左lv 7 之後再改daily shop出UR個制度應該唔會咁大反應，佢調番轉黎玩就成班玩家反木台，因為改左制出多左好多UR 卷(for some reason?)

以前升一隻UR 爆lv 6 就有機會出UR 卷，現在最少要兩隻UR

任記真係好等錢駛

揀左peach，經過上次Luigi我諗好少巴打 揀daisy

但依家Daisy金幣大大領先

以前升一隻UR 爆lv 6 就有機會出UR 卷，現在最少要兩隻UR

唔駛兩隻架，你都係解錯咗

即係本身UR 翼有coin 同蝙蝠翼，我Max 左蝙蝠翼 做lv 6，如果我之後中左蝙蝠翼，佢唔會出UR 卷，反而會出coin 翼直到我coin 翼lv 6 佢就會出卷

用返你前面個例子
就算你coin 同蝙蝠翼都lv6，再抽中是但一隻
老任都係會random 出是但一款券比你，唔係一定出UR券架
只係因為你有每日shop的UR已經 lv6 ，所以會random出UR/R/N券

另一個例子
如果每日shop 抽中baby luigi，而佢又係lv6
老任都會是但出一款券，可以random出UR券，如果你有每日shop UR係lv6

咁其實都可以咁講
老任又唔一定要set 做cap野有3個Lv

而家最大問題係班垃圾N同R
如果係第一種玩法
N Lv6可能要20張先升到Lv7 Max
而N有成十幾廿種野
個shop就日復日出堆N

而Max堆垃圾關乎到出唔出到UR卷
佢唔改出卷玩法係死得
課金佬抽100次10抽都唔知max唔max得哂

巴打上邊句英文其實就係我個意思，我最近shop 係咁出UR 翼，我Max 完蝙蝠翼佢就係咁出coin 翼(我都玩左年幾個shop 第一次出coin 翼，佢改左制後出coin 翼既frequency同我highlight 左紅色段字係一樣意思)

巴打我諗係我打得唔清楚，我指係會有機會出UR 卷，唔係max 左個個UR翼 catergory 之後一定只會出UR 卷 (我無研究UR 卷個distribution 因為我一直著眼點係max 左兩隻UR 翼

至於係夠竟係唔係好似以前咁Max 左一隻UR 就會出UR卷，可能等下CCTVB 巴打/其他巴打解答

作為玩家我當然歡迎Max 左一隻UR就出卷，我理解max category 個玩法都係睇個張圖同埋reddit 留言d 人解釋番黎

之前reddit 有班友話max 曬normal ，d normal 卷儲係到無用

任記即刻升到lv 7

仲未得閒入game

隻派錢Bowser有冇buff多咗？

16個map in total 好似無

上面呻之前抽唔到wedding peach
竟然free pipe比我

10 抽中紅dash

最近10抽全部唔係中dry bowser 就係其他已有UR，一隻spotlight 都無

老任提你課金spotlight 抽落去就實有

今次真係要升結婚peach
上次柏林2x同再之前Rainbox Road得佢啱用
今次上下半場新賽道又係得佢啱用

今次課金pack除咗Happy Ride $28
好似唔太吸引

今次冇出佢未仲遇過嘅舊圖
我期待佢出：DK pass N、DS鬼屋R、叢林X 等

Daisy cup 兩個朱古力島

冇得再抽管變錢

下個盃我唔緊要
今個盃好緊要
得返一張UR角point cap

今期GP係做乜9
兩隻bb角都夠膽死
隻UR翼上期先升爆冇耐

lv7件事，下個tour先開始
但今個tour見到好多派錢角pack
老任係識搵錢嘅話，應該直接今個tour上lv7，
咁先吸引到全派錢角lv6嘅人直接課晒嗰三個pack再x3

老任今次咁做得，
應該平衡想返
老玩家日日鋪頭出券搞到好易最頂UR 666 vs
新人連齊人車翼最頂都做唔到

不過係好趕客

好心不如GP同token shop就派返多少少UR角車翼／UR券
rank cup 禮物多幾張point-cap

隻翼max咗咪好
有多5000coins嚟買UR卷
今個tour隨時係UR卷尾班車
PGP金慢龜呢啲出咗N咁耐又有得抽既UR
老玩家大把已經max咗 可以skip呢堆pack

平衡？本來新人已經難Lv6
而家去到7就更難上加難
相反課金佬唔care佢哋用幾多錢 最重要就係贏同666
變相課金大户同f2p/GP only/小課嘅人差距越來越大

外國fb gp竟然有傻閪話呢個係好事
因為之前有好多人投訴N/R一早max哂 啲卷冇用

GP其實都係hea你 連張R都冇

一日唔改Rank cup配對 一日都係俾人閙
成日要人越級挑戰/同課金大户鬥多錢

Peach Vs Daisy Tour
時間：2021年2月10日(三)14:00 ~ 2021年2月24日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
禮物
記得 選單-->禮物 攞10000 coins

挑戰
1. 擊飛山羊合計5次。
3DS 黛西公主丘陵 系列

預計下半場RANK CUP：
黛西公主盃
如無意外會喺2021年2月13日（星期六）正式公佈

特別水管

預計期間：
2021年2月14日（星期日）1400~2021年2月19日（星期五）1359

下半場精選水管

UR角色：
1. 瑪利歐（廚師） — 三重衝刺蘑菇
2. 嘿呵（糕點師） — 蘑菇大砲
UR車輛：
1. 粉彩馬卡龍 — 跳躍動作 強化
2. 巧克力馬卡龍 — 迷你加速 強化
UR滑翔翼：
1. 香蕉可麗餅滑翔翼 — 炸彈兵 強化
2. 草莓可麗餅滑翔翼 — 紅龜殼 強化

下半場課金PACK

-------------------------------
Update：角車翼等級上限提升至lv7
近日會有大update，
其中一項大改動係，角車翼等級上限提升至lv7
今個&下個Tour 嘅Token shop會有UR升級券（換言之下下個tour就冇）
今個tour已經lv6嘅角車翼，再升級都只會得到金幣（同往時一樣），喺下個開始都只會係lv6

個人估計由lv6升至lv7
UR要3張券（1+1+2+2+3）
R要6張券（1+2+3+4+5）
N就17張！？（2+5+8+11+14）

通告話係「本次更新項目之一」

上個TOUR尾幾日出UR券冇買
好彩最重要嘅角券連埋token同GP有11張
我預 計埋下個tour可以升爆3-4個派錢角
不過波琳仲lv5

車券6張，2張用喺音爆惡魔到lv6（我會等抽埋ACP先決定）
翼券2張…

如果下個tour仲係是旦一隻鋪頭UR升爆就出券嘅話
我應該留定升爆coin翼/雲翼/蝙蝠翼是旦一隻到lv7

FF緊老任嚟緊會有咩update，應該冇乜邊個會中：
1. 賽車手級別：上限 lv200 （遲早嘅事）
2. 每日陣容：增加3格
3. tier shop：第3行唔再分R/UR券，直接一行R券，直接UR券
4. N角升到lv7會提升技能（泡泡+）
5. 車翼升到lv7有bonus（例如 迷你加速會再多d分／加速會耐d 等）
6. bug fix（例如舊式彩虹之路喺斜路派錢會跌錢）
7. tour盃數增加（for出多d城市賽道／RX賽道）
8. point-cap多一層（例如UR角 3次point-cap上限1400 --> ？？？）

32抽5UR

係咪比較多射錢角係daisy 隊就揀daisy隊？定係都揀返peach隊好？

我揀咗Peach隊

冇揀錯

16:3 now

Peach追番獎牌數了

果斷決定9點睇結果先入場

Daisy肯定收皮
Peach領先勁多

有無得睇返上個tour top1000

冇啦第一日已經拋離咁多
Peach豪10%俾Daisy都綽綽有餘

各位Ching覺得第二條管會有幾多UR?

第二條同第一條係一樣數量精選（6）
咁第二條好大機會一樣咁多UR（9）

特別管疑似都係6精選
但係咪9UR就唔敢講（但9UR機會大）

藍龜Fever

今次特別管伏伏地咁
流出張圖冇寫幾多十抽
唔方好野

冇寫就應該100抽
我估係6精選嘅9UR管

Pin打錯咗廚房佬係三菇，應該幸運7先啱

準備拎15粒石都得

勁？

勁到傻

揀咗daisy

你老味

做咩唔跟大隊

師兄傻的嗎
Btw祝大家財源廣進
刷到多啲coins同coinbox fever

100抽9ur

10抽新角應該之後點都有用，感覺因為火之花應該無乜人抽，之後任記見無乜人有就buff

玩multiplayer 1 vs 5 加我得一個道具slot 都贏

原來free gold pipe有cat peach,岩先抽中嚇親

cat peach出嗰一刻
Acp已經有得抽
我中咗red B Dasher

我仲未決定point-cap邊隻嘢好
所以一張加速券都冇

ACP聽日先有得抽

我抽中咗黑色Yoshi, 不過好似完全冇用

你地抽中D野咁正，我唔知第幾次中左B Dash

白B Dash同紅B Dash我覺得爭好遠
白既完全冇用過
紅既而家Lv5

好明顯係白dash，白dash 差唔多lv 5

黑Yoshi 高LV嘅話，會替代到好多R角

哦...咁都叫做有啲用嘅
不過我UR卷好貧乏 好似永遠都有野要升咁

得番一張UR升級飛，升邊架車好？

兩架都唔升
有券就中間嗰架R到lv3
晒R券唔會心痛

或者你可以等ACP，話唔定咁啱中嗰兩架嘅其中一架

呢樣真
今個tour升野真係要諗下先
隨時下個tour得返GP嗰3張UR卷

你岩，今個turo，又選錯隊又被遠遠 拋離，岩岩又完左黃金會員…對上計埋今次三次turo連抽過百石，竟然無UR角中過，城黎越有課有趣味！玩埋呢兩個turo就棄

星期三到今日出得一張UR卷
等到頸都長

下個盃左上無角
應該抽pipe1定valentines pipe
pipe 1剩係有daisy
valentines pipe有heart balloon(lv6)

抽Pipe 1

Valentines pipe真係抽唔落手
火之花pauline + 心心天使Bb
新角唔知 但心心天使bb就算抽到都唔會用

車
新的士廢技
Apple kart太少賽道啱用

翼
心心翼 ok
甜點盒又係好似冇咩賽道啱用

竟然 等我up佢先

小弟MKT首個4萬分

我打咗好多次，都chok唔到2個coin box frenzy
差啲先到四萬

Yoshi R 2 coin fever + horn fever都追唔撚到
條仆街一定3coin fever

左下試過難得2 coin box fever & 1 coin+ 1 coin box fever +2-3淨coin box但on9電腦搞到第1唔到
point-cap埋架車到595但都破唔返未double point-cap前

谷朱古力島啦師兄

佢Map 2 兩個R 都有3萬6好勁喎

同意巴打講谷朱古力島，我1/0/1 都萬3分

2/3/3 係唔係應該去到萬9分

3個稍為正常嘅嘅fever應該係得
但嗰隻得lv2要好有運

雖然之前試過lv1都3fever
1次7fever，1次墨魚fever

巴打無曬卷? 升下wedding peach 唔駛玩得咁辛苦追分

072594748876
求加好友,會每日登入送金幣

有13張角券
但預晒比派錢角

我都儲定卷升派錢角上lv7

1 coin fever

左下再刷2coin fever + 1coin box
多咗幾百分

反而第3位先係隱憂

不過係咁刷好悶
依個盃唔想再搞

玩到手到震哂
成手都係汗

朱古力島三重蘑菇+ coin fever
跟住即刻刷右上耀西賽道
Red shell + coin fever
八萬分升到上八萬五

咁遲先刷兩個map? 有無用卷升wedding peach?

嚟緊係咪左上用party lakitu會好啲？
想up佢上lvl 4

免費抽中UR，不過得錢

冇耐前有人問左下應唔應該用券升其中一部UR車
券就唔好啦，可以考慮直接買

好多巴打留卷升lv 7 coinbox 角

party lakitu 好似幾勁，次次tour rank 都有佢份

不過今次rank gift 係送UR uncap 車卷，應該會tank rank

Tier 52 d 對手好似唔用卷升d/k/g 根本無可能贏

本身有蕉車應唔應該買升到lv 2?

殺人一個措手不及
而家慣咗星期二先開始刷聯賽
本身結婚peach Lv1
抽pipe1變Lv2
再用卷升做Lv4 point cap埋

我都係今日刷，不過刷Map 3

有個日本仔留Map 2 今日刷，3個map d/k/g 都勁過我

我Map 3 由萬5分升到4萬直接由十五名升到排第一

見佢peach 本身lv 4，升到lv 6，但好似見完我刷Map 3 就放棄左

左上靚技得柏林luigi/結婚peach/party lakitu
想升就升
再唔係就睇定啲 睇埋星期五預告下個聯賽再決定

其實我對新lv7有少少保留
又未知lv7 frenzy機率，幾多point boost，要幾多卷，同技能提升
即係暫時lv7對比lv6會唔會著數好多呢？

有冇呢部R車？

上半場
左下如果唔係用金碎龜
我覺得已經輸左一半

有不過低lv，得幾張卷

不過今個rank會hea玩，諗諗下都係唔買蕉車博daily shop 出ur卷仲好

Point boost唔關事
而家啲人都係估
Lv3>4/4>5 2張卷
Lv5>6 3張
所以啲都係估佢用3張升Lv7

from reddit,非派錢角冇overlap派錢角既tier list

tier60 同巴打同組

得black yoshi同penguin
炸彈王lv0

證明投資落wedding peach同 black yoshi係冇錯

炸彈王有d非派錢角關
而金鬼同聖誕Bowser仲未遇過
例如Toad Circuit N／X、DK pass N

想聖誕Bowser中DK pass N、叢林X、新庫巴市N/X、鬼屋R/RX

婚紗Peach雖然多Track，但好多都已經有其他UR Lv6
冇理由為d又短又悶嘅新關而升爆

巴打好睇好聖誕Bowser喎

santa bowser成十關冇同其他派錢角overlap
好過佢既只有金碎龜（11關）
諗返起6ur 100pipe差啲miss左佢冇抽，好彩

有update啦

有冇人update咗？ 有冇伏？

係揀完人 會好似有個動畫 轉過去揀車個頁面
唔識形容
但冇伏

係快咗順咗

多人遊玩好似有啲嘢改咗

都幾明顯
之前撳完係要等半秒

開房玩，分隊有「認真模式」

coin box + fever一次大約會食到幾多coin?

啱啱認真睇
原來真係出level cap ticket
咁即係我哋有得揀升唔升隻嘢做Lv7？
定係只限於UR？

真係比你估岩左

唔知lv 7 會點影響daily shop 出卷

我一隻lv 6 coinbox UR 角都無係唔係唔駛買

唔係cap券
佢意思係下個tour嘅token shop
同今個tour一樣
會有UR券出

比我講中lv7果然會有泡泡+
我有29張N角，計埋下個tour會派嘅應該會多5張
想升爆其中一個睇下效果

係喎
我又眼殘咗sorry

Multiplayer S+6 終於有rewards

31 rubies?

睇錯最多21 rubies

最尾嗰句係講緊：

iPhone 12 iOS 14.4
更新完, 彈app

我間唔中都彈app

你係彈到玩唔到?

update完之後玩玩吓勁窒
唔知閂番portrait/landscape mode會唔會關事...

好撚lag

no
開App，會有新文件下載，去到27%就彈

唔知有無lv200

Gogogo

Wii DK summit

DK Summit
DK pass 下個tour應該番黎啦

有個任務
戴帽角色令對手失控 做極都無反戈心
點先叫做失控？？
定我用錯角

求其用假期peach一個紅龜殼飛過去對手咪搞掂

個角會轉一轉反一反車停一停嗰種
1場內要5次

你用咩角？

聖誕 庫巴

角色啱嘅
你試多幾次應該得
紅龜嘅話咪留意下電腦背面有冇擺道具擋住

閃電/大蕉frenzy 最容易搞掂呢個任

得左了

希望多啲舊角放喺第一排啦

今次聯賽hea到
1-17除咗我之外冇一個左上角係齊野
18-20就係bot

架 白馬王子 可以升lv 7

新Toad似派冰

又blue soda
好似係咁谷呢部車
嗰隻Wario我得Lv1 應該擺咗成年
好廢

都試過預告圖同實際出嘅精選/特別管係冇關係
不過白馬王子+雪橇車都同新圖夾，所以應該都中

然後GP就送金色雪橇車

我兩隻角都lv3

blue soda上次水管抽唔到

淨係揀角車翼嘅畫面順咗

除咗lag咗之外
好友list嘅名根本唔啱，變咗另一個好友list上嘅名

3coin box fever + 2-3 coin box
210acts
排第3

入都入唔到遊戲

原來係咁

兩日後咩都冇了
要好好珍惜

入十場彈9場

呢幾日我個daily select終於出UR劵
由5萬6萬coins買到冇

Daily select有幾多買幾多
極其量咪又係得返聽日
Tier shop就唔急了 反正下個tour都會有

清咗啲冇玩嘅好友 求加
584877510320

聽日daily select
金魚車
甲蟲車
紙飛機
BBIA降落傘
莫頓
Baby Mario

今個tour係咁出車券
翼券好似1張都冇

終於刷到coin box fever x2

之前好似唔知係邊度睇過
講出翼卷嘅機率係最低 好似話得2%

想問呢架車值唔值得買？

本身lv 4

有冇人知自動模式個哨子係用嚟做乜

揀隊型
例如2係火車咁

以為幫自己打氣

唔太值
架車唔太多關，而嗰D關都有R車代替品

謝ching

我以為一路㩒 架車會行快啲

Coin fever x3
第一次聯賽過100k

今個tour每日登入有UR/UR point-cap

UR lv6–>7要5張券

炸彈王又係左上

我得Lv1
左上1-1-0

HK$38買挑戰

$38好似ok喎

鋪頭變賣垃圾

N lv6–> 7：20張
R lv6—> 7：8張

比想像中多

3-0-4

Tier上限變70
排頭兩位有6張point-cap

佢好似黃金通行證但有啲唔同
買一次可以無限期咁玩

無得抽嘢換錢

仲有多個！

可能老任知個名太7

Splatoon3可唔可以都改改個中文名

我有少少想棄game

派錢Bowser唔中DK pass + 叢林

買$38挑戰嗰個卡 + Gold pass + 總分挑戰 + Tier shop
一個tour最盡應該可以攞到4張UR券

I mean 今個tour UR角券

升Lv7完全冇吸引力
不合乎比例地用超多卷
然後又只係提升level boost
完全冇屬性提升/技能提升/擅長賽道增加
真係唔知升嚟做乜
定係老任咁做只係想我地每日商店唔出UR卷？！

Kart pro 都幾難玩，唔知同S+6有無關係，岩岩試左唔可以gold race同standard race 混合拎3勝

上次我估要4張卷，我記得有巴打話3張卷，點知結果係5張卷

感覺上whale 勁buff，F2P or Gold pass only 都好荃玩

之前改板後D 人daily shop出UR 卷出得好勁麻

任記做任何野都係想cap 水架姐

Nabbit

Cap水囉
改完個shop冇券
好心俾你做額外挑戰攞券 但係要用錢買
仲有搏啲人不停抽管 盡快max N R
抽管要用紅寶石㗎嘛 抽得多冇石咁點？
買packs囉 然後？
老任fatfat

兩個special pipe都想抽

真係
frenzy機率一樣，升咗仲要煲唔知幾耐先可能多1-2k分....
完全無助

終於有kart pipe

白雪巡迴賽
時間：2021年2月24日(三)14:00 ~ 2021年3月10日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
每日登入
今個tour每日登入有
UR角車翼 point-cap券各一、
UR角車翼升級券各一、
幾千coins等
請務必每日登入攞盡禮物

今個TOUR開始嘅改變

1. 等級上限提升
角/車/翼上限由lv6提升至lv7
N角升到lv7會有特殊道具強化

咁實際有咩用？主要係分數bonus多一倍
下表就係每個動作多出嘅bonus分：

N角車翼 由lv6-->lv7需要20張升級券／抽中或買同款20次
R角車翼 由lv6-->lv7需要8張升級券／抽中或買同款8次
UR角車翼 由lv6-->lv7需要5張升級券／抽中或買同款5次

2. 聯賽上限提升
由tier 60 變為tier 70
而rank cup禮物係比之前多咗point-cap券

3. SUPER WIN挑戰
新增嘅挑戰卡
主要關於多人連線
其中包括連續3次排第1名

4. 尊享挑戰

課HK$38.38就有一張挑戰卡
完成上面任務就有卡上嘅禮物（BINGO有100粒coin）
買咗嘅挑戰卡係冇期限嘅，但只能keep 15張未完成挑戰卡
亦無法買2張以上相同嘅挑戰卡／過期嘅挑戰卡

5. 總分挑戰

整個tour所有盃賽分數合計超過某個分數，就會獲得相應禮物

巡迴賽挑戰&黃金挑戰
1. 破壞「雪人」合計10個。
N64 冰天雪地 系列、DS DK雪山 系列

2. 破壞冰塊合計5個。
SFC 香草湖1 系列

預計下半場RANK CUP：
庫巴Jr.盃
如無意外會喺2021年2月27日（星期六）正式公佈

特別水管

預計期間：
2021年2月28日（星期日）1400~2021年3月5日（星期五）1359

下半場精選水管

UR角色：
1. 瓦利歐（露營） — 炸彈兵加農
2. 碧姬公主（冬天） — 衝刺圈環
UR車輛：
1. 白馬王子 — 跳躍動作 強化
2. 機動雪橇 — 跳躍動作 強化
UR滑翔翼：
1. 雪花陽傘 — 超級喇叭 強化
2. 滑翔虹星 — 巨大蘑菇 強化

下半場課金PACK

車應該30抽3UR
人就50抽3UR
好似車抵抽啲
但又好想要nabbit

咪係
起碼fever機率提升2%都好

改一改之前嘅post：

情境：
(1) 你個賽車手級別已經頂級lv150（第1名 = 6000），
(2) 玩緊其中一條賽道，(i) 有隻lv6/7 1400分 UR角，(ii) 另外400分lv6 UR車，(iii) 400分lv6 UR非coins翼，全部top tier，
(3) 玩緊150cc，
(4) 當已combo到16下以上（連段獎45分）

1. 再抽箱食多1粒coin（底分5分）
(a) 隻1400分UR角有lv6嘅話，金幣分
= 5 × 1.25 × 2 + 0 + 0 + 45 + 35 + 10 + 10
= 112.5
= 113（無條件上捨入）

(b) 隻1400分UR角有lv7嘅話，金幣分
= 5 × 1.25 × 2 + 0 + 0 + 45 + 42 + 10 + 10
= 119.5
= 120（無條件上捨入）

2. 衝終點時第1名，假設啱啱好200下COMBO
(a) 等級獎勵：
lv6嘅UR角 = (35 + 10 + 10) × 200 × 1 = 11000
lv7嘅UR角 = (42 + 10 + 10) × 200 × 1 = 12400

(b) 終點分數：
lv6嘅UR角 = 6000 × 1 + 35 + 10 + 10 = 6055
lv7嘅UR角 = 6000 × 1 + 42 + 10 + 10 = 6062

就咁衝終點多1.4k，連埋普通動作多出嗰d又大概1.4k
如果車翼都升爆埋，其實都可以差好遠
不過要升爆晒唔係咁簡單

我今個tour升爆PGP同白馬王子就一定啦

都唔係應該啦，左上畫到明
角pipe得4款UR角隨時係精選都唔定
唔係精選嘅話，可以趁機會升爆波琳 博鋪頭出UR券

Kart Pro 好似個個tour/不定期會有

Player info 會show你achieve左幾多次Kart Pro challenge

個個Tour 有33 rubies

好似Too good to be true

冇精選

我當就算真係做到200個動作，又當本身隻UR角真係1400
咁都係多出3k
每張UR角卷=3000/5=600
同其他Lv嘅提升比較，個人覺得每張600嘅效率超級低

超級好彩，第一個免費抽居然抽倒UR翼

我中粉紅馬克龍....

係咪好野黎？

係唔錯嘅翼
你冇就應該要買

5張券的確夠一隻lv1角升到技能提升

係....俾我寧願升隻角由lvl4 去 6，仲unlock到兩個map

咪即係好似point cap咁
用10張嚟triple cap
倒不如用同樣嘅數量double cap兩隻/single cap十隻

條友博盡

777現身...
如果你贏咗佢 佢應該會好傷心

咁快有777組合
佢爭在未全部triple cap

比我一定睇定D 先777，升曬7都輸就真係7

不過Kart 同 Glider 7 呢2隻都穩鎮既

我lv6 765 lv6 366 lv6 490都29140

最尾嗰局好險
抽中藍龜上第2再抽中紅龜又打中
後一名都追得好貼

BTW
3連勝嘅意思係
世界配對連續3局排第1
或者
黃金配對連續3局排第1

試過第1局世界配對第1，第2局黃金配對世界第1
兩樣都mark咗贏1局
就唔當2連勝

屌我玩多人遊玩俾人打到一仆一碌

carlos已經有14 ur d/k/g

我發覺多人連線比賽根本係重課者虐殺其他人既項目黎，一勝以經好 僥倖，仲要求三連勝先有獎品？係咪有撚病？

多人連線 重課有咩幫助?

不過我到今日都知多人連線隻角高lv d 會唔會易d 有fever

次次用lv 6 角都無fever

你覺得lv 高fever 有影響可以等2 item slot 先玩

唔關重唔重課
我成日攞啲Tier 2既上場刷分都贏
但個kart pro就真係睇運氣三連勝
我都未搞掂

我第一次玩咗2場已經2連勝 去到第3場衰自己剷上去U池 比人過咗
跟住玩多十場左右就 3連勝

我唔知佢點排比賽對手同比賽賽道，當然大部份都非常不利自己既角車翼.....但有時試過非黃金時間去玩，莫明奇妙輕鬆地贏(但從未試過連贏幾局)，一直都好少玩連線對戰！

Multiplayer 除咗實力仲要運氣嘅，要睇對手有冇出技同幾時會出
運佔大半添
心心技，磨菇多會有著數囉，仲要跑race line

兩道具我會揀巨蕉
第1都抽到又有得擋下

三道具可能仲難玩
人選有限，你有人哋都有
而排後嘅fever機會高d

如果有fever 既話高手都好易輸

因為你後邊有人紅龜殼/bowser 殼fever你識飛都無用

2 item slot 比較易玩如果你想拎第一

free pipe竟然出UR
好耐冇試過了
明明唔係金水管都有UR

明明金水管，十抽都無中一隻UR

打破咗自己嘅紀錄
之前最高分應該係好耐之前嘅DK雪山X 嗰時應該係43xxx

第一次聽金水管冇UR
咁金水管係代表咩

抽到企鵝Toad，但抽唔到企鵝Luigi
值唔值得升到lvl 5?

sorry 升企鵝Luigi 4->5

新角咁快咁進取？

10抽就抽到我想要既野
左上角有翼啦

之前好似有師兄話企鵝luigi都多coinbox角冇cover既賽道？
應該都值得升

42抽7UR

想抽企鵝Toad 好得意 Dash Ring技ok
但係又想抽偷天免
但又怕博唔過
車係抵抽 但今個tour最唔需要就係車

同朋友開場打會唔會都計

Wii嗰代mario kart好7
U池整嚟好無謂
兜路咗仲要fing一下個遙控先有boost
個boost個動作又長又慢
係得有個沙漠場唔行個U池會入沙地而慢咗
其他基本上唔兜上去可能仲好d

明明mk7,8都冇出返
就到今代竟然出返
仲擺落新圖上
唔係為咗攞動作分都唔係幾想行上去
多人連線可以唔行就唔剷上去

應該唔得
講明「世界配對」或者「黃金配對」

下半場左下冇角冇車冇傘
抽咩好

角車tier shop有R角R車賣（架R車下個禮拜嘅3DS RR RX都有用，升到lv3嘅話）
翼就抽乜管都難，R coin翼應該最易入到手
冇就放棄得啦

我都係

唔係好明Ching講緊乜
講下半場左下喎
定係我誤會咗乜嘢

啱啱出面落大雨嘈醒咗
趁凌晨可能少人啲玩幾舖
玩一道具真係要一開波就領先
後面嗰啲根本冇多餘道具打我

吊住隻巨蕉衝線

睇漏咗下半場我答咗上半場嘅嘢

下半場左下如果乜都冇，
係要抽晒特別管同week2精選管先會有齊

角色抽到嘅有：
1. 特別管嘅Nabbit，係好多人想抽嘅
佢大概有6-8關係非派錢角（兩關係lv6）

2. Wario，week2精選管精選角，缺點係隻Wario廢技+容易有其他替代品。不過條管亦可以抽到唯一一隻可以抽到嘅翼—雪花陽傘，所以week2條管係容易d齊最頂角翼

車：一係抽特別管，一係下半場課金

翼上面講咗

結論：
下半場課$318再抽week2管應該最易齊最頂角車翼

對於f2p嘅玩家，
week2條管就算wario唔太吸引，架白馬王子同雪花陽傘（如果冇普通心型波波嘅話）都係好用嘅，都有抽嘅價值

幸運7管就睇下條管有幾多隻UR，
冇記錯上次派錢角管好似得3UR/50
如果4UR我覺得就可以賭下
但要預條管係好晒石

重型車管冇乜石就可以略過

明白曬 thx ching
我ff緊下半場tier shop會唔會有左下嘅車/翼賣

角車翼應該都唔會，因為冇一隻係常駐
嗰關完全係課金+抽管場嚟（今期冇得抽/買嗰堆嘢，全部嚟自幾近期精選/特別管/課金pack）

常駐翼加咗8-bit星星同上期精選嘅銀色鈴噹

感覺tier shop出普通Bowser Jr（左上）、噴射蘇打（RR RX）、祖母綠花朵（左上）
睇近期都似出下UR，9估係P-wing

真係睇運
依排 排第一好多藍龜打埋嚟

我第二場就係
臨衝線先有閃電定唔知藍龜
好彩後面班人離我太遠
炸完我都可以第一

仲有我三場都係玩冰天雪地
少item box 冇乜捷徑

強烈建議今日啲人試吓玩Gold race (一道具)

嘩屌

老任我屌你啦
50抽得1個UR角？
你俾UR車同翼我托咩

如果抽底先抽中嘅角係波琳嘅話
都幾傷心

原本諗住4角嘅話就升爆波琳博鋪頭出券

咁趕客嘅量，嗰4隻應該係有特別
會唔會之後瘋狂加關

我等埋30抽管先再決定係咪要抽

出Metal Mario都唔知買唔買好

我昨日有 但無買 lv5 2/3

真係躁咗
50抽得1隻UR角？！
就算我有幾想要紫色兔
我都唔會抽啦

可能等下復活節會唔會出返
兔應該關事

7技角special pipe仲有成十幾日俾你抽
大家睇定啲先

無留意抽左

16抽中左classic Luigi

你應該要慶幸唔係比波琳你

我果組已經有lv7 winter peach + lv7 auroro rosa

ching本身有冇先

無但我想要紫色個隻同埋chef mario

16抽中都無蝕嘅
留下石唔好再抽住啦

已經無石

沖完個涼諗清楚
都係放棄偷天兔
抽企鵝luigi同Toad好過

reddit有人700石都抽唔到nabbit
1/1/1仲要4中1諗都冇諗輕鬆pass

清4條管可能都係得到4隻波琳

就算抽到Nabbit，都要搵券照顧隻嘢
唔係抽嚟冇用

50抽1隻角
機率 1/50
仲要4選一
實際中偷天兔機率 = 1/50*1/4 = 1/200

用700石傻的嗎

下半場新場T真係
得垃圾Wario同金Shy Guy
兩隻都得Level 1

無角無車無翼

冇角冇翼抽pipe1
dllm 60抽3ur

我60抽都3ur
最尾80抽8ur

我又係80抽停左
但我80抽7ur
得返架爛鳩舊車spotlight同non spotlight ur角唔撚抽啦得炸彈王想要

炸彈王真係好勁
次次新地圖都有

仲有企鵝luigi, wedding peach
3隻連續幾個tour都有buff

sam
下場準備放棄

Standard race
第二場有5個對手都係F級

企鵝Toad同企鵝車有冇用
見佢幾得意有啲想抽
但好似好少map用到咁

新角新車好難講話有冇用
但企鵝Toad dash ring個技至少唔差
企鵝車rocket start ok啦

班古惑仔，連隨便副選跑一場都唔露底

希望大家抽到呢部
呢部好有用

ACP

又射落海

我ACP係Funky Kong
至家Lv3 可能將來或者有機會有用既

Cls

難怪啲人話kart pro難玩
1 item slot用派錢角jm9

可能派錢派到一地都係錢
會分散到對手注意力

好多人平時冇玩開
佢哋當自己刷聯賽咁玩
今日先睇到有人話開自動道具玩
玩唔掂就話有人用加速外掛

依排成日第一 閃電完無道具
跟住就整個紅龜黎

呢到都有人玩唔掂賴重課啦
multiplayer 都關重課

岩岩完成全杯賽，免費金管抽到呢部車，係咪好野黎？好似好少有賽見到佢出現？

依架車我曾經想升爆，但上期突然間話今期角車翼lv上限變lv7
上期RMX朱古力島2X有用都要忍痛唔升爆住

結果今個禮拜Rank cup都有用，右上嗰關
Rank cup架車算出得多
可能係1周年嗰期係貴課金車、仲有德國腸嗰期又出喺特別管
所以Rank cup keep住有用

唔夠幣買tier shop啲UR劵，點搞？
上個tour用哂
係咪得衝衝衝可以幫到我？

車真係UR大量等上LV2，部都都差唔多使用度，一係就重疊

淨係上lv2就不如唔好升啦

聯賽低既話 呢個方法都仲ok
我以前就係諗住樣樣都平均啲 樣樣都Lv2/3
但愈高聯賽你會發覺呢堆2/3到喉唔到肺

不過新手/冇課金/少卷既好難講一次過投資落邊款車到

淨係黃金會然已經係我手機驚極限，唔會掉錢投資…講番，好似上星期完結尾果日，今日陣容鋪頭，幾次都係等我使淨幾千coin，佢就會出隻枯骨庫巴比我！係幾次都係咁仆街，引你去課

呢架勁D 定Offroader 勁D呢?

offroader喺reddit tier list好高排名，架超級之星都唔係差
我比較重視多唔多派錢關 & 嗰關有咩替代品
咁offroader多派錢關，所以我覺得好用d

special pipe 2 全部車都冇
值唔值得抽

白馬王子好用

Special pipe呀ching

我覺得抵抽
入邊有三部都係課金車
你冇買嘅一定冇
加上嗰幾部都係top 10既車

見到Pipe2兩個字以為講緊星期三嗰條
嗰條30抽管抵抽

你有冇抽

金慢龜、金碎龜同粉色公主都係level 4, 有冇建議我升邊隻好?

師兄問得係想睇吓下半場聯賽右上角？
我建議升金碎同PGP先
金碎係我唯一一隻double cap咗既UR角
好多場啱用

係為左下半場右上角呀。補充多句，有哂所有派錢角除左派錢庫巴

等埋免費抽
話唔定抽到PGP呢

啱啱好癲
一開波炸彈fever
跟住俾堆bot打到一仆一碌
用item ticket俾藍龜fever我
臨尾加多個coins fever
算係咁啦

終於完成Super win challenge，場場八人都真係唔容易

有兩條友 應該可以過我
但仲未玩

有時真係會唔玩

可能唔記得左，之前見過

2個Map 幾萬分，第3個map 9千分

又或者喺佢地個list 佢地已經第一

暫時以多第二十千幾分排第一
但第二至第四個setup好過我好多
不過可能佢哋唔係同我同組

咁樣㗎咩

DLS 一場兩個藍龜

你同佢同組
佢未必同你一組
某程度上你可以話佢哋係老任安排俾你既假想敵

每次都有條map差距咁大

輸咁多lv 算係咁
你右下勁喎

右下出3coins fever

上個盃見同你同組
見你排第四 要降班

[quote]每次都有條map差距咁大

因為每次都有條map 係Paywall

下個rank Map 3 未又係一樣

你個Tier你唔課金/唔用卷好難贏重課玩家，唔通真係玩到個個map 3 coin fever 咩

上個盃我排第一

盡力咋，課都係課d月費$38
$158果d唔捨得買

係要忍住手，我都買左2次pack，呢隻game 玩左1,2年已經多過我玩5年lol 買skin 既錢

不過gold pass 我之前有時sub 有時唔sub

現加gold pass 完之前係個tour 拎曬d gift，之後等到下個tour 最後1日先sub 番gold pass，起馬慳3個星期錢

不過我好鼓勵人課金，唔課既話F2P/GPO都無得玩

呢隻game真係好容易令人課金
我都買咗好多packs
但唔係個個packs都買 冇咁既需要

最鐘意睇carlos85抽野
閑閑哋都用成千粒石抽
睇完當自己抽咗

我同你一樣都係咁樣買gold pass

係呢隻game 好多trick 引人課金

明顯既個個rank 有paywall map

rank gift 第一得40 rubies (引你唔夠石買5 ruby)

special pipe 幾時開始幾時完

再到daily gift 幾時送石比你

好多時你會發現岩岩好差1石，我5石5石咁買仲貴過買gold pass，所以最後都係sub gold pass

睇人抽管係幾開心既，carlos 係youtuber 駛錢去抽石有回報，如果係正常人咁抽係有d 病態

課金完全無問題，當entertainment exp 好似睇戲咁，但如果課完金覺得個心唔舒服咁就真係要小心，成隻game 個design 就係要你impulsive spending

我Tier 53 勁多人最後半個鍾突然衝分，好恐怖

今次聯賽商店賣啲嘢好垃圾

Tier 61 第一有咩奬勵?

都係2000蚊40石6張UR

Pipe 1
70抽8UR收檔
啱啱其中一次10抽3UR嚇咗一跳
終於有企鵝luigi

special kart pipe 12 抽 0 UR

係咪新角？好唔好用？

條車管50抽 6UR
就係冇左下嗰架車
冇石了

我會話佢係垃圾
但你左下冇角既話咁都有用既

係舊角嚟 唔太好用
但今次左下有用

嗰幾部車我都有
要儲石唔抽了
藍色嗰部最垃圾

聯賽58
今次冇了

隻Wario(Hiker)應該毫無懸念 唔值得升
但係blizzard parasol值唔值得升?

30抽6UR
想要嗰兩部車都中

失望，淨番張飛，好彩無升

我諗你對家 list最下位果個都妙殺我

同top10巴打同組，唔洗跑了

佢兩關派錢角都係lv7，triple point cap
我猶豫緊隻金鬼升唔升lv7

BTW，

Double coin box fever + red shell fever
淨box唔記得有冇
231act

之前有諗過升爆隻心型波再triple埋

隻翼我覺得ok，但我未升爆

如果你左下嗰關角同車都麻麻地就算啦
集中火力喺右上好過

我左下Wario Lv1 冇車
明白了

其實一次coin fever定一次coin box fever高分啲?

5.5k呢關我次次都玩得好低分

Coin box fever食多過大概20粒幣就會高分過coin fever

升爆冰mario係咪會有ur卷出？

冇
Pauline, Dry Bowser, metal mario同噴菇公主示彈一個就會有

拎4張UR升爆metal mario好唔好

我寧願你升Dry Bowser
Metal mario廢技

都好
車卷得返3張

你有升爆格的N R未?
詳情睇#72張圖，reddit班人好似話無改到出券條件
未有成格N R升爆，都唔會有機會見到UR券

利申，得baby luigi升爆，仲係未見過券

我一直以為12添

Coin fever好似20粒幣咁上下
菇fever先好似10-12左右咁

一次frenzy有12個frenzy action
每個frenzy action出1個coin
所以12？應該咁計

想問…

呢到除左隻金鬼之外，有邊隻係可以第二升爆目標？

派錢角色一律優先處理。另外冰凍Mario都係聯賽常客

要
第一派錢角
第二大蕉皮
⋯
垃圾
廚師shy guy
Hiker wario

唔係有隻企鵝Luigi 好似無人提

10抽 2UR
算係咁

今次真係右上決勝負

個技麻麻
派錢>大蕉>其他

企鵝好似好多場有份，但係個技真係好垃圾！

大蕉好勁

不過我由佢出到今日用過2次rank (lv3)

Penguins Luigi 技廢但成日buff成日rank

無記錯10個map coin box character無cover

有冇人有嗰張圖/link
唔計coinbox角 下一個排緊隊我會升佢既應該係企鵝luigi

上半場炸彈王就係咁 頂唔順佢好多新場都有用
一野由Lv1隊咗佢上Lv4

#452我share過

Push
炸 Lv4
黑 Yoshi Lv4(1/2)
企鵝 Lv1
結婚 Lv4

佢唔係每fever action都1粒
啱啱喺條冇coin嘅路coin fever
數返有19粒coin 12 fever act

原來係咁，下次留意吓
因為之前都數過action, coin咁樣12次

老任不如你教吓我呢個遊戲應該點玩

認輸了

我同你都差唔多啦，今次唔跌都偷笑

應該用邊隻翼

升coin翼去level 4

冇卷

好彩你冇
邊隻高lv就用嗰隻

我又問升邊隻好

咁就炸彈翼啦
仲以為coin box character用coin翼夾啲

我連揀都冇得揀
但今個聯賽升嚟都追唔到第一同二
不如唔升

Coin box嘅coin，就算係coin翼都唔會加分
而且唔會增加coin box機會

藍色個部真係勁廢
慢到唔覺得佢行緊

無既話，都ok，部車可以，另外果隻人係閒角野

想問下有冇咩技巧可以做到究極迷你加速
玩極都做唔到

最重要嘅係：開手動漂移，自動漂移（即係你轉彎見到地下有箭嘴嗰隻）係出唔到紫火

長彎同FEVER比較容易出到紫火

和服Mario

東京

老任又玩9冇fd一齊玩嘅人

呢個post有用了
到時同呢度啲巴打一齊玩

老任寧願重新組合過條東京格硬變新賽道
都唔肯出返紐約1，2

我😎

東京4
溫哥華2 呢

又嚟搵重點嘅預告圖
可以升下Hakama同江戶子

法彼Mario係最廢嗰隻
下期應該至少有一個水管可以無視

成幅圖我得嗰隻派錢mario

我屌爆你老母個任天堂，係要等我無錢先出現，已經五六次都係咁！

正！全部都無！仲諗住續金會然、慳番！

自膠
原來我都有炸彈炮mario
太耐冇用過 唔記得有呢隻野

唔知gp會唔會送幅圖其中一隻UR角

算唔錯
任何你冇嘅鋪頭UR，就算波琳，應該都要買
不過你冇錢

唔會啦，應該做晒精選管

以老任性格
GP 9估會係Baby mario + Mario + Metal mario + 8-bit mario翼

你諗多咗啦
俾隻花札翼你就有

Ching有冇金幣衝衝衝卷?

唉
就算夾硬買咗，都要佢出多6次先到max
仲要儲緊幣買劵

6次先lv5咋

有一張，我無儲，有就玩，其實係咪有特定時候會多coin？

一般玩得唔7嘅話，都係400-408咁上下

我覺得而家果個金幣場有啲難玩
有一個位要衝上去先食到然後好易食唔正

其實依家儲錢相對易好多
每日商店我淨係買啲有價值嘅嘢
Baby luigi嗰三格
DK/莫頓etc 靚技嗰啲

如果日日9格都買晒 俾100,000 coins你都搞唔掂

sor 我隻bowser係lv6
劵我有，但真係唔想嘥咁多張谷隻嘢上lv7

依隻都還可以啦

有無人去過油麻地船渡街玩？

Thx ching! 終於得左

依家係咪係下半場，最後淨番一日杯賽時候去買金會員，玩三個賽程呢招唔得？點解灰左唔比我買？

你會唔會gold pass 未完/自動續左?

出左句咁既野？我又無其他裝置玩呢隻驚，係之前成日會自動扣我錢，扣唔到又不斷通和我，我唔知邊到刪除左佢既自動扣款…依家變左想買都唔得？(課其他選項道具無問題)應該唔關事？

Andriod 我就識cancel auto pay

你係唔係有兩個Account? 你個情況好似係reddit 見過，有兩個Account 轉黎轉去之後買唔到gold pass

可能其他巴打有遇過

之前用支那寶比佢扣(唔想用信用卡任佢扣)，扣到無錢不斷sms我，煩到仆街…上google play刪左個付款方法先安寧…(你指兩個戶口係指google？)

兩個戶口指Mario Kart Tour

你Google Play 左上角既訂閱，按入去見到Mario Kart Tour，再按cancel 訂閱就唔會auto subscription

多謝解答，岩岩已經照你方法移除左，但係遊戲裡面，依然買唔番黃金會員？

你話岩岩係Google Play cancel 左

下邊有細細隻字講幾時完subscription，你完左未先?

你得一個Mario Kart Tour 戶口? 你game 到拎gold pass 禮物係灰色定金色?

game裡面所有唔同途徑有sell goid pass都係灰左買唔到

google play 裡面紀錄我既sell goid都係12月既事黎，早就完左

Mario Kart Tour 戶口我係得依家一部機玩緊，應該唔關我自已有兩個google AC問題掛？(只有一個常用GOOGLE AC連結PLAY 去裝GAME玩，另一個只會係PC 收信用)

PK 完全無頭緒點攪................呢條友教既方法又OUY DAY同我有D出入，淨番一日咋，排緊第二名爭千幾分咋！想囉番既GOLD PASS所有野啊！

我都未試過，不過reddit 好多case 你可以google 下

我唔係用左Andriod 好耐，但payment 野你可以試下contact Google Play Store CS (if possible?)

OK，算！唔撚課！邊有咁撚柒煩既系統！撳左成半日兩邊都係帶你遊花園、又要死霸爛霸D戶口連結，一有問題想問左連左連都唔知做乜鳩！老任呢D有錢賺都柒撚矇矇

係，唔課金有唔課金咁玩，無咁大壓力

有人話重開電話/contact 任記CS 解決到，你試下啦

任記CS識廣東話？

你個app 中文你打中文應該ok 麻

試下無壞不過就算得都唔會兩日解決到

重開電話同埋重裝隻驚都試過，任記CS真係唔知邊個打邊個，佢有無香港區手遊部CS？

任記係唔係app 到留言? 應該無電話打

係google play 隻game比既只係有有日本公司老任開發部既e.mail…仲要唔和係咪手遊

in game --> setting --> help and inqueires --> customer support --> support，之後你應該去到下邊張圖

自己譯番中文

已send！希望佢睇得明中文

睇得明架 之前sd過去問野 佢覆得都好快

睇黎都 要聽日先有答複(但又睇黎唔係單一個案)，聽日蠲攪掂應該都趕唔到玩三個主題賽程喘啦？係咪？

通常真係要一日先覆

想問ching 黑色yoshi張挑戰卡買唔買得過？

之前有期平pack有1車1翼都$58，上期平pack出老爺車就$28

$38買到1UR角同一張UR角券算唔錯
而且隻Yoshi係幾唔錯

免費金筒好似有得抽

thanks ching!

唔知原來有人開po，身邊冇人玩
留個名先，玩極都爬唔過

睇你啲setup都唔算新手
得閒可以喺度留下言
Btw跟一跟聯賽
我連頭10名都唔係
完全放棄

以後lv1嘅嘢唔好point-cap啦
Point-cap lv1完全冇用架，係得入場多咗分咋

如果想攞多千幾分搶第3都唔係冇可能嘅
尤其左上，我估有個coin fever + 正常些少fever都有機會升到分

右上RR RX，你升爆隻翼嘅底分到490先（例如用券/玩RMX RR2），先再慢慢刷

左下就盡力full combo博有coin fever就算

point-cap lv1係指隻墨魚翼？
中間個金幣翼已經爆咗，但都過唔翻自己記錄
左上嘅聖誕mario已經830，一樣過唔翻自己

CLS點解可以咁高分

玩到底褲就穿窿先咁嘅分數

仆佢個臭街，要等下個賽道先更正，我爭一千分排第二，追唔到啦！屌鳩你！

係

原來你仲point-cap隻Mario
咁你升爆佢先（980）
應該會有分別

你記唔記得你點18k?

咪好幸運咁3次fever，不過再詳細係咩fever就唔記得，之後玩好多次都係得2次fever

Cls coin fever x3 破唔到
Coin box 藍龜 仲有一個唔知咩既fever

終於輕鬆番少少

不停試真係有奇蹟

終於逼到入頭10
有UR cap卷了

D分洗唔洗咁貼

金屬瘌痢奧下個聯賽有無用？買唔買好？
❲本身已經有角LV2買唔買好❳？

你解決左gold pass問題未?

有冇用唔知
但感覺上下個tour可能會派
如果買咗又派就升到lv

但你唔太多錢，而且你都有
我覺得可以唔買住

信你！呢隻角存在價值一直覺得多餘！同其他UR角成日重疊FEVER

GP冇UR

屌那星啦左上角又偷天兔
好彩有cat toad

派錢Bowser多咗鬼沼澤1R
都叫獨佔派錢角嘅

好彩上次抽左偷天兔

新精選翼竟然係R

我想問吓呢個要點玩？
同埋有冇巴打一齊玩？

我玩你開?

好
我個名頭3個字係302

不過好似無reward

屌你玩完都唔知自己玩緊乜
得50token

下半場會係邊個tour呢

唔係應該51? 快d 儲green token 我估

MAR10 TOUR
時間：MAR10, 2021(三)14:00 ~ 2021年3月24日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
v2.8開始嘅改變

1. 等級上限提升
角/車/翼上限由lv6提升至lv7
N角升到lv7會有特殊道具強化

咁實際有咩用？主要係分數bonus多一倍
下表就係每個動作多出嘅bonus分：

N角車翼 由lv6-->lv7需要20張升級券／抽中或買同款20次
R角車翼 由lv6-->lv7需要8張升級券／抽中或買同款8次
UR角車翼 由lv6-->lv7需要5張升級券／抽中或買同款5次

2. 聯賽上限提升
由tier 60 變為tier 70
而rank cup禮物係比之前多咗point-cap券

3. SUPER WIN挑戰
新增嘅挑戰卡
主要關於多人連線
其中包括連續3次排第1名

4. 尊享挑戰

課HK$38.38就有一張挑戰卡
完成上面任務就有卡上嘅禮物（BINGO有100粒coin）
買咗嘅挑戰卡係冇期限嘅，但只能keep 15張未完成挑戰卡
亦無法買2張以上相同嘅挑戰卡／過期嘅挑戰卡

5. 總分挑戰

整個tour所有盃賽分數合計超過某個分數，就會獲得相應禮物

巡迴賽挑戰&黃金挑戰
1. 打倒栗寶寶合計3次。
3DS 奇諾比奧賽道 系列、RMX 瑪利歐賽道1RX

2. 在聯賽商店中進行交易
上半場推介買PGP翼（尤其冇嘅話）、飛鏢Toad則視乎需要

3. 使用分數解鎖票券
重點係唔好point-cap lv1嘅角車翼，咁只會得入場多咗分
point-cap券作用，詳情睇頂樓

預計下半場RANK CUP：
剴瑟琳盃
如無意外會喺2021年3月13日（星期六）正式公佈

特別水管

預計期間：
2021年3月14日（星期日）1400~2021年3月19日（星期五）1359

下半場精選水管

UR角色：
1. 瑪利歐（日式褲裙） — 金幣箱
2. 瑪利歐（法被） — 炸彈兵加農
3. 瑪利歐（SFC） — 三重衝刺蘑菇
UR車輛：
1. 江戶子 — 火箭起步 強化
2. 歌舞伎衝刺 — 衝刺板 強化
3. 8-bit管架車 — 迷你加速 強化
UR滑翔翼：
1. 大風箏 — 巨大蘑菇 強化
2. 8-bit星星 — 閃電 強化
3. 煙火降落傘 — 炸彈兵 強化

下半場課金PACK
後補，估計 金屬瑪利歐+鋼鐵小黃瓜 係課金項目

似birdo

唔知
50+你喺賽道上執到嗰啲
Btw唔該晒你

都係攞token嘅話，唔玩似唔大問題

今個tour special pipe入邊一堆廢車
但嗰兩部新車幾型

玩左3場有百幾green token 比自己一般玩係快少少

上面最尾漏咗，課金pack應該仲有滑翔銀星

今次既練習賽道有d玩味，全取coin有難度

今個tour 左上角冇人冇車冇翼

冇翼咪逼你課金囉
以前水管一 三個精選都可以喺新賽道用
依家淨係俾你抽中角色同車

Pipe 1免費水管
有星星出仲以為中新角色

今個tour 拎600,000分好似有d 難

同埋賽車手Mario 睇佢covered maps 好似有d 廢但我又想要隻角

中國tour？

下半場課金pack

好似屙得屎入面嘅Bowser國
話唔定係Bowser Tour

如果係Metal Mario係配星星翼嘅話，我可能會狗衝
依家咁配有d卻步

冇嘢啦
有Wario嘅洋蔥logo

今個tour我齊野
可以慳返啲錢
星星翼就⋯考慮下

傳聞2-player有東京1玩？

今次好多人車翼上下半場/同一個聯賽有兩條賽道啱用

角：和服Mario/派錢金鬼/維修Toad
車：紅B
翼：黃金滑翔翼

大家要升嘅可以考慮升呢啲先

維修Toad我覺得分分同lv 仲高分過coin box character

我玩左但無留意玩左咩map

冇角冇車冇翼 乜春都冇
但係又冇理由抽
等降tier算

係
Rosa Ice World R迴旋標fever掃低晒堆冰柱同bot
仲立晒啲金幣走
我維修Toad Lv6 870
派錢和服Mario Lv5 980

應該1
玩嗰陣睇個名冇數字

如果有卷想升維修Toad 去lv 7

上個tour 升左Bowser Jr. 去lv 7 有d 反悔

我上個tour 已經降左rank，只要係tier 51 以上我都ok

本身諗住派錢Mario會buff
我發覺我成日諗多咗
今期gp連廢嘅UR都唔派

冇數字即係1啦
有冇2同3？

應該升第二架定第三架
第二架之前好似有ching推薦
但係第三架嘅跳跳bonus又好似吸引啲

諗緊上唔上Lv6

成日覺得第一架會揸得特別慢

傳聞特別管新車係精選，
第2條有12UR/100

第1條唔好抽啦

吓
50抽有精選？
好難忍手喎

我估應該兩架新車係精選
加1架幅圖入面嘅其他UR車

其他就平時嘅角車翼

Display bug
老任話實際應該比足晒

東京4得1圈2 section都唔知有冇倫敦1/2 1圈咁長

咁格硬整1圈隨時仲短過左下mario circuit1
X/RX仲要得4箱

長遠嚟講
值唔值得升隻Lv4派錢鬼去到Lv6

所有派錢角都值得投資

升
上個盃升到6lv今個盃又有用

按道理派錢角最容易fever，因為你行第一嘅話金幣就大機會啲

下個盃都有

下半場課金pack有metal mario
下個cup會唔會係 dry bones cup (第五個cup) 呢?

老任點會咁益你人人都有metal mario
Tokyo 4r/t對翼又中pack,角同車都重課先有

冇咁益我地就真嘅
但係對翼都中tokyo 4R

你望望4r啲角同車，比起4r/t冇咁paywall

4R太多太common既角同車
人人都有metal mario同p wing
老任揀呢條做rank cup就冇得逼你課金

基本上每個rank cup對應嘅精選管，
印象中未試過有任何一隻精選係唔中嗰期rank cup

而下個禮拜唔係碎骨，最主要原因係精選嚴重唔齊
3隻角、3隻車，冇任何1隻喺3關入面最頂
3隻翼入面，得隻大風箏for東京4R，其餘兩隻都係冇最頂

Birdo cup就算Metal Mario係冇用，但起碼個pack入面架車係有用
而且，上兩期vs tour，PGP同金帽龜都係冇用（不過上期兩隻一齊中3DS RR RX）
仲有期賣$318嘅黑Shy Guy + 黑雲翼嘅pack，隻黑Shy Guy都係冇最頂

可以預見Reddit嗰位HGProductions00 會叫你唔好買Metal Mario pack

好詳細 明曬

對翼今次係咪冇用？

今個禮拜冇用
下個禮拜左下
但嗰關我覺得有R翼代替

你地今個禮拜tier shop係咪冇UR劵？ 定係得我係咁？

冇
但呢隻翼tier list都好似排得幾高
我都想要
下星期左下角有油紙傘/8 bit mario R翼/賀年滑翔翼 UR頂

我有呢隻翼 lv 3

如銀色星星差好遠，銀色星星勁好多

勁一次出3ur

同以前一樣
個個唔同

係上期同上上期因為update活動所以個個有得買

隻驚吸走歐氣就到另外幾隻驚抽卡食哂屎

玩咁耐multiplayer 第一次遇到hacker，之前有人講我都唔信，我諗玩Kart Pro遇到佢都幾頭痕，岩岩刷更d/k/g 經驗無認真玩，見佢場場第一諗住同佢學下野

之後見打中佢之後次次acceleration (無muchroom)

最神奇個下我第一衝線，佢係我後邊中左我蕉皮，亦見唔到佢過我，完左場系統顯示佢第一

下一場cap 左佢圖，永遠用同一d/k/g

report啦
之前有人63隻level 7 ur
carlos果堆whales都冇咁誇

係喎
嗰條日本仔hacker最後點

第二隻double cap既UR/coin box角
今次要用右上角谷分

打左雞腸唔知任記理唔理，1000字好易爆刪左好多內容

我同你setup 差唔多諗更升唔升隻鬼去lv 6p

金鬼下半場都啱用

customer support>support>contact support果到有專人應機
你呢到係feedback?

得右上先谷到
666諗緊全唔全部double cap

你話差一隻ur就齊晒角果個？
應該重課姐，呢個我冇report

我諗緊升唔升和服mario上Lv6
而家Lv5

唔係feedback 應該有人應機

但一年任記唔知收幾多咁既message，你知online game 幾多人輸左就話人係cheaters

我本身刷更exp，諗住親無Kart Pro Challenge 輸多d，下次Kart Pro 會易玩d，點知撞到hacker

升下個盃左下有用
下個盃右上本身有羅潔塔6LV double cup
係咪唔double cap 金鬼好

我Rosa得Lv4 980
所以要用金鬼幫手頂佢

Rosa同派對Pauline係就係coinbox角
但算係我最少用嗰兩隻

竟然係5UR/50抽

個任務閃電好撚難做
抽極都冇 最尾做到

50抽5UR
2精選新車

呢個先簡單
用閃電skill既野
高Lv角
Keep住落後
我玩一次就搞掂呢個挑戰

真係估佢唔倒
今次係咪必抽?

我覺得未至於
而且week2精選疑似有12UR（雖然入面有廢角）
可以忍下手先

對於想谷下R車上lv7嘅人如我
上次10R/30
今次條管12R/50
難谷咗好多

我就咁睇啦
對老手來講week 2 pipe可能唔係咁吸引
好多人hakama mario已經高Lv
Happi/SFC Mario又冇咩用 (當然TB4R/T冇角例外)

而special pipe難得有spotlight
仲要係聯賽啱用
50抽同送俾你都差唔多
上次冇抽黑色推土機/冇蜘蛛車嘅可以去馬

ACP + 30抽
中咗我最唔想要嗰兩部車
但亦都中咗我最想要嗰部綠色疾速

掉那媽！金管都係射d咁既野比我……
but…部P車係咪垃圾？

一定好過我抽中嗰兩部藍色同黑色

開一開個 info黎望望邊部多飯數d？

20抽
架黑車本身1lv 抽中第一下 已經出咗個畫面話 +賽道

lucky boy

哇3架ur一樣

嘩屌你仲衰撚過我
笑死
三部黑色廢車

啱啱抽咗
頭十抽0UR
之後十抽3UR (嗰兩架精選+嗰架我本身已經有嘅黑色車)

狂派垃圾車

抽完睇番先知垃撚圾，唔怪得好似冇用過咁
btw
20抽，中間reset x3

App Store 有得update

Fd list終於正常返

更新完連fever都可以比閃電電走
我係抽完道具聽到有fever聲然後一下就電走咗，屌

本身係休閒玩家 同女一齊玩下 當儲下角色
如果有靚角都唔介意久唔久課下gold pass
但係點解而家打電腦都咁難玩? 舊賽道以前好輕鬆而家唔好話刷分 想第一都難,
我估玩多一兩個盃就正式放棄
老任點解要咁做黎趕走休閒玩家?

如果唔介意分數試下100cc?

其實都唔係個個map AI都好勁

愈新嘅圖﹐AI愈閪咁

老任用machine learning 黎train AI

好明顯新map 既AI比舊map 既強

我諗老任可能test 更唔同AI difficulty 對玩家play time 有咩影響

新map d AI 仲要識用short cut，應該老任唔係用所有玩家既data 黎train d AI，可能用finish time/hit accuracy/game rank 黎sort 精英玩家既data 黎train，所以新map 刷rank成日比AI虐，我哋仲要成日行遠d食coin or 拎動作分

炮彈刺客飛船同東京
今日玩首先俾個紅龜殼我
行多兩步又俾個炸彈我嘆
屌佢老味直接重新開始

已經冇乜fd玩
有冇人加好友
891049598790

我之前好似post過
我覺得AI學咗我點玩
例
海盗船，中間有段滑翔，降落即放蕉，幾乎必中
有幾次跟住bot自己食返
Ghost Valley，Yoshi Circuit以前都冇咁多bot行shortbut嘅，而家一半都行
仲有試過幾嘢跟住bot後面側邊，冇食到氣流，頂佢孭住隻炸彈飄埋嚟，有倒後鏡咁

依排成撚日都係咁
第一變包尾
DKLMCFH

最撚激氣係拖住蕉/龜殼都中到唔知邊到黎既綠龜殼
dllm左下咁撚短咁少箱double frenzy run變第2

以為係我手車廢 原來大家都有呢個問題

唔撚怪豬得！！我琴日因為黃金會員問題手多更新左2.81(更新完依然買唔到金會員)，之前同樣人車角LV随便跑過一次既賽道，更新完重跑N次竟然超越唔到旧分数？仲要贏第一難過乜，一開波就被群爆

舊

屌你老母臭閪
左下coin box 蘑菇 fever
最尾衝線仲開個喇叭
屌你老母咁啱完咗就射個龜殻嚟
第一變第五

仲有
隨、數

但望佢個名又

咁靚fever有咁下場真係唔想再刷

BTW

Coin box + coin fever
大拋可以食晒尾彎6粒coin過終點
125act

唉 呢個場刷極都刷唔倒

集氣守埋呢16個鐘
想升tier

我用維修Toad Lv6 870
R車 Lv6 408
Coin glider Lv6 595
迴旋標+ red shell fever
琴日亂玩都23xxx分
Overall領先第二 三千幾分

刷撚到燥

cap: 980 490 700
156 acts

156act
有咩FEVER？

我用緊狗方.......................AN版右上角有個繁簡互換掣，成日打打下轉左出簡都唔知！

一齊學速成啦

提示：
在名字帶有「耀西」的賽道⋯⋯
今個tour係唔會解到
下個tour係Yoshi Tour

似係暗示緊除咗GCN嗰條Yoshi Circuit之外
仲可能會有新

隻8bit 癩痢奧，有無作為？

今期左下
下個tour yoshi tour應該都中

左上，岩岩好，有角同翼補上，爭車

仲估佢Tier shop會有紅B賣
不過紙鶴都ok

差少少就4萬
暫時拋離第二兩萬分

咩fever

980 490 490
Coin + red shell fever
+ 好似 single box x 2
但最後唔係有red shell fever未必有第一

升左gold glider同pipe buggy上lv7之後個shop連續兩日有ur

UR卷定UR?

ur姐有左lv7後我個shop兩個幾禮拜都係辣殺
應該升完啲shop ur就出券？

佢跟category

你升爆左UR Coin 翼，如果你中左UR 翼個category，佢就出UR 蝙蝠翼比你

你升爆埋pipe buggy，如果抽中pipe buggy個category，佢隨機出N/R/UR 卷

以我理解係咁

我都係睇果張圖最efficient既方法係升左premium normal果格先
3格都係1隻normal

上次我理解錯以為要升爆成個UR category 先會出UR 卷

premium normal 我差隻翼未升

即係今季剩翻6日，然後下一季新賽道先解鎖到呢3個？
我等緊呢個15石抽車東京4rx冇2倍車

想請教下，我係咪應該揀紅龜翼好過金幣翼？

可以參考下置頂個個excel表

屌佢老母
條友左上角4–6-5

第一次有3UR

貓女大放送！岩岩免費渠我又中左

啱，下個tour先會攞到3+15石

左上冇車課$318 pack

今晚夜d開新post

見到pack入面有daily select買到既野
嗰啲pack我都唔會買

人生第一次聯賽總分過100k

上面嗰幅圖我都仲係有少少唔肯定佢講乜

我以下Normal已經升咗去Lv7:
Baby Luigi
Pipe Buggy
Piranha Plant Parafoil

然後我只係得隻Gold Glider升咗去Lv7

咁我daily select係咪已經有機會出角/車/翼嘅UR卷？

我第一次玩到過九萬分
和服Mario 金鬼 紅B Coin glider完勝

第一次10抽4UR
唉邊有咁閪架

第一次10抽就早有呢四樣UR.............你點玩的？

係第一次出4UR

慘
有三個UR都係廢既
不過好過抽10個normal

賣魚佬廢既咩？仲以為好野

應該tokyo tour用過之後都冇再用
炮台唔係太好用
加上map太多overlap

手機版孖寶賽車《Mario Kart Tour》(12) 1.5周年活動 但鋪頭出唔返UR券

會出到N券
UR差隻蝙蝠，冇理解錯嘅話

會有機會出到角/車/翼UR券
但Normal premium出現的機率好細，仲要再random中UR券就更細機率

已驗證
我baby Luigi Lv7，Toad Lv7，Gold Glider Lv7
出過一次UR車券

呢個case係指，如果每日shop出gold glider
即使gold glider已經lv7，但同group的蝙蝠翼未lv7
咁佢就會出蝙蝠翼代替gold glider

如果gold glider AND 蝙蝠翼都係lv7，佢本身出gold glider就會random 出 N/R/UR券代替

好嘅 明白

過新post啦各位師兄

。

。。